[講故台][我全都要？] 為咗報仇，我開始玩tinder 2

謝謝大家支持
原post差唔多1001，所以開post 2

一鍵追返個故可以挑選以下三個平台
連登原po：
紙言：
penana：

任君選擇

多謝咁多位巴絲打踴躍留言但由於小弟好懶唔係成日覆，敬請見諒
特別嗚謝千億個夜晚巴打由頭推到尾

覺得好看可以正皮留言，你的正皮我的動力
謝謝大家

先正評 👍🏻👍🏻

「好似明，又好似唔明…哈哈…」我講。

「其實我都諗咗好耐，本身係覺得無辦法用tinder好好表達先約你出嚟，但睇嚟用口講都唔係講得好清楚，哈哈…」肥婆講。

「但…我好似諗通咗啲嘢…」我講。

「咁就好～係呢，我可唔可以問你點解會有咁樣嘅問題？」肥婆問返我。

「無，只係無啦啦諗起，不過都多謝你咁認真去諗點樣答我。」

「嗯嗯，咁我地一陣去邊好？」肥婆問。

死火…我從來都試過都阿欣以外嘅女仔單獨出街，平時約阿欣都係夜晚食飯睇戲，而家晏晝仲有咁多時間，搞到我完全唔知陣間同肥婆去邊好…

根據之前剪頭髮嗰陣嘅經驗，阿臣同我講女仔唔鍾意啲無主見嘅男仔…但我而家又真係無主意…點好…點好…

「呃…你有咩地方想去？」我問。

「你識唔識溜冰架？」肥婆問。

「下？」

我好撚驚訝，心諗你唔係諗住做啲咁情侶嘅活動掛…

「你唔識？定唔想？」肥婆問。

同肥婆溜冰…感覺會幾好玩…但問題係我唔識…

「我…未溜過…」我講。

「咁咪啱囉！你唔識先好玩架嘛，識有咩好玩！」肥婆滿心歡喜咁講。

「你都唔識…？」我問。

「陣間你咪知囉！」

同肥婆相處咗一陣，我發覺佢係一個好有活力嘅人…仲好有行動力…

相反我呢？就係一個揸唔到主意、永遠左諗右諗思前想後都落唔到決定嘅人…

肥婆咁嘅性格，令我覺得有啲唔自在…

唔自在嘅原因並唔係因為我地兩個嘅性格迴異…或者咁講…某程度上我好憧憬呢種性格嘅人…但點解唔自在…？可能係因為…我驚自己嘅性格會令我同肥婆之間嘅關係產生裂痕…我驚肥婆嫌棄我、甚至驚佢睇唔起我…我驚佢繼續接近我會失望…會發覺我唔係佢想像入面嗰種人…

一諗起呢啲可能性，就成個人都好唔自在…因為我唔知要表現出一個點樣嘅自己去規避呢啲可能性…

「行快啲啦！我好心急呀！」肥婆講。

我收拾自己混亂嘅思緒，快步跟上肥婆嘅步伐…都係唔好諗咁多，溜完先算…

入咗場之後，我著好溜冰鞋，已經唔係好企得穩…等陣點算…

肥婆睇得出我平衡麻麻，走過嚟扶住我隻手…

「唔使驚喎，溜冰最緊要唔驚，驚就學唔識架喇！」肥婆講，佢果然係識得溜…

「你識得溜？你又話唔識先好玩嘅？」我問。

「我係話，你唔識先好玩，唔係話唔識先好玩，哈哈！」肥婆講。

仆街，中伏…

我已經預想到陣間我柒到爆嘅畫面…

「以前有人溜冰仆咗喺度…割斷咗隻手指…」我講。

「割斷一隻，仲有九隻呀～哈哈！咪生人唔生膽啦你，我會好好教你！」肥婆講。

「好啦…」

唉屌…我發覺呢世人除咗沖涼之外，洗濕個頭嘅情況都非常之多…

我同肥婆行入溜冰場，我隻腳一踩上啲冰到已經滑一滑，好彩我用盡九牛二虎之力捉撚住條扶手先無跌低…屌…咁樣點玩呀…

「嗱，你而家感受下喺冰上面點樣企好先。」肥婆好用心咁開始教我。

但我唔得閒回應佢，因為剩係保持唔跌已經用盡晒我嘅心力…

過咗大約五分鐘之後，我終於掌握到點樣唔用扶手企喺度…

「咦？學得好快喎！而家試下扶住我溜出嚟啦～」肥婆講。

咩話！？扶住你？扶住你？扶住你？

我個腦霎時之間function唔到…咁樣同拖手有咩分別…頂…如果我一早預視到呢個畫面…我一定唔會嚟溜冰…

…

…

…

都係當我無講過…

「我驚整跌你…」我講。

「唔使驚喎！你唔記得嗱？肥人係好大力架！」肥婆講。

但你而家已經唔肥，極其量叫有少少肉地…我驚我跌…

當然我無講出口。

「好啦…」我講。

「放鬆對腳，慢慢感受對鞋同冰之間嘅磨擦…」肥婆捉住我對手慢慢溜…

我對手喺度感受肥婆雙手嘅觸感…但對腳又唔容許我分神…真係心力交瘁…

「小心！」我突然之間大叫一聲，因為肥婆正捉住我向後溜，一時無望到後面，幾乎撞上另一個人。

但我似乎嗌得太遲，肥婆始終都係撞到對方。

嗰個人擰一擰轉面，竟然係肥西！

肥西正做住同肥婆一樣嘅嘢，但佢捉住嘅對象，我點都估唔到，係阿欣。

LM

睇錯左做阿欣變左肥西

正評

又邊得嚟咁多肥西

肥西？

又幾sweet wor

推

F5

男主全都要？

結局係樓主唔要肥婆lily又唔要阿欣走去食肥西

飛少比啲自信啦 你咁樣點溝女呀

大三元

好想樓主快啲出

有冇lily示意圖

啊欣突然變肥西

好緊張呀
想睇阿欣反應

仲有冇

牙欣同飛西兩個人去溜冰，咁同公開處決肥西有咩分別
壞心腸

肥婆同 crystal 吊打牙欣啦

利申：牙欣男朋友

有冇好評新post加更？

肥西係主角果個fd 肥西？

肥西喺j鋒篇之前出現過，係主角中學同學

無錯無錯

Sorry
我專注左喺肥婆lily同crystal身上
完全無留意到肥西同學

減肥前定減肥後？

後喇，要投入佢

唉 係時候要放低阿欣
G持肥婆

恭喜 睇下睇下就第2個post

新post留名
要睇返上個post邊個係肥西完全無印象

搵到了
原來係踢完波喺大排檔食飯同主角一齊chok J鋒講嘢嘅肥西

肥仔溝女係着數啲

原來咁快第二個post咖啦

我搵咗好耐都搵唔到示意圖
遲啲喺文到再形容多啲肥婆咩樣

都市傳說

利申肥

新po加更：

「飛少？」肥西一臉錯愕咁望住我，我諗佢點都估唔到會喺溜冰場呢啲地方撞到我。

我都一樣。

但更加令我錯愕嘅係…肥西竟然捉住阿欣，教緊佢溜冰…

我成個人呆撚咗咁望住阿欣，個腦完全load唔到而家究竟咩環境…

直到肥婆開聲講嘢…

「你地識架？」肥婆問我。

呢句說話將我游離嘅靈魂拉返嚟，我好勉強咁笑一笑講…

「係呀…」

然後繼續望向阿欣…

佢眼神好閃縮，好似做咗虧心事咁…而我都唔好意思同佢打招呼，剩係想逃離現場…

不過我仲未學識溜冰…如果我鬆開肥婆對手一定會跌到仆街…

呢幕情景阿欣通通看在眼內…

「你朋友呀？」肥西問我。

「係…你做咩嚟咗嘅？」我問返佢。

「班聚呀，除咗我地仲有其他人嚟咗。」肥西答我。

「你有朋友嘅咩？」我問佢。

我之所以同肥西熟，都係因為大家讀書嗰陣都係邊緣人，磁性相吸先變熟，但估唔到畢咗業入大學之後，肥西竟然話同中學同學班聚所以嚟溜冰場玩，我唔敢相信。

「畢咗業之後反而熟咗，哈哈。」

「哦…哦…咁你地玩得開心啲。」我講。

全程我都無同阿欣講過一句嘢，因為真係唔知講咩好…

佢地有班聚我唔意外，反正我一向都係個毒撚，同其他同學格格不入，但意外嘅係肥西都有份…屌…連肥西都有份…但以前同阿欣咁熟嘅我，就被排除在外…

喺同一個溜冰場上，有以前嘅中學同學，又有以前表白衰咗嘅對象…真係好撚尷尬…

我又係大意…剩係掛住專注唔好跌同感受肥婆對手…完全無留意場上面有無其他人…

不過又有邊個諗到有咁橋…

唉…我剩係想快啲走…但又只係啱啱入場，而家走咪好撚蝕…

但以肥西嘅性格，一定會同其他嚟咗嘅中學同學講我喺度…

唉…好撚煩…

「你ok呀嘛？」肥婆問我。

「嗯？嗯…我ok呀…」

「你面色唔係幾好喎，唔舒服？」

「唔係呀，你繼續教我啦，哈哈…」我好牽強咁笑。

「唔好勉強喎。」肥婆講。

「嗯嗯，繼續啦我地。」

最後我都係決定繼續溜，因為唔知第幾感同我講，而家走嘅話就同輸咗無分別。

但點解…點解阿欣你要同肥西學溜冰…點解你要捉住肥西隻手學溜冰…無其他女仔嚟咩？無其他女仔識溜咩？

屌！咪住先…

肥西話仲有其他中學同學有嚟，但一般嚟講一齊入場玩會分得咁開嘅咩？定佢只係同阿欣兩個人嚟，唔想我多事所以講大話？

不過肥西並唔係讀city，我都無同佢講過我同阿欣嘅嘢，所以照計佢唔會覺得有需要避忌…

唔通真係我多疑…？

我放眼望一望成個溜冰場，因為太多人嘅關係我根本搵唔到其他中學同學嘅身影…

我好撚不安，驚肥西真係溝緊阿欣…甚至已經溝到…

「你對手出好多汗喎…真係無事呀嘛？」肥婆問。

「不如抖抖先…？」我講。

「可以呀，我扶你返出去。」

我返出去之後，就用金晴火眼咁望有無其他中學同學嚟咗…結果真係俾我發現阿欣中學嘅好朋友maggie同shirley，仲有maggie同shirley嘅男朋友華dee同issac，估唔到呢兩pair情侶由中學拍拖拍到而家…

換言之，佢地係一行六人入嚟，其中有兩pair係情侶，各自喺一邊練習緊，咁就理所當然剩低肥西同阿欣兩個人一對…

屌…肥西你到底係幾時埋到堆…明明同我一樣係毒撚嘅你，到底係點加入呢次tripple dating…

我嘅視線喺搵到另外兩pair情侶之後就返番去阿欣同肥西到，希望由佢地嘅小舉動中搵出佢地而家嘅關係狀況…

我見兩個都就住就住咁，應該真係普通朋友…

反而阿欣就偶爾會四圍望…唔知係唔係搵我喺邊…

除咗望阿欣之外，我間中都會欣賞下肥婆溜冰嘅姿態。佢真係溜得幾好，連轉圈都識…

阿欣、肥婆、肥婆、阿欣…

我嘅視線喺佢地身上間斷游走，直至見到肥婆向住出口溜過嚟…

「走啦不如？我都玩夠。」肥婆同我講。

「哦…好呀…下次再陪你嚟…」我講。

臨走之前，我再望一望阿欣，佢同肥西都笑得好開心。

我個心就乸住乸住痛…

好撚慘呀屌，最心痛唔係得唔到條女，而係好似失敗者咁出現係佢面前

屌 個刻好想融入空氣入面消失肥婆醒水帶佢離場

放低阿欣啦肥婆同crystal咁好
唔好做返阿欣隻兵仔呀

腦海裡曾經有千萬次排練與ex再相遇的場景
但我相信我再見翻佢 我一定會呆咗

盲b

豬仔

扮熟

初戀難忘

搵返人

但係單戀嚟喎
依家Lily先係有機會發展嗰個(佢暫時形象幾好唔想叫佢肥婆了)

睇吓睇吓睇到好撚嬲
男人老狗俾啲骨氣啦
冇咪冇囉，隔離已經拖緊零一個

p.s. 樓主寫得好好睇 加油

精彩到，如果係真事好hurt 同埋世界好細

今晚仲有冇

lily

好彩未瞓

肥婆咁醒，肯定望得出主角同牙欣有野

點啊

我全都要！

一日見齊3條女 個腦都幾忙

新post LM

支持肥婆

呢個真

艶福無邊 有褔消受

死肥西
1日連環發生3件事…佢夜晚唔使訓都似…

lm

好睇～樓主加油

又live左

Lm

肥婆屌打阿欣啦
唔好覺得自己係loser

我發覺原來呢post少左個重點就係報仇

費事啦

但就係最冇得挽回嘅野，唔洗有幻想

pish

同肥婆離開溜冰場之後，我成個人都心不在焉…

眼利嘅肥婆梗係睇穿我有唔妥。

「搵個地方坐低飲杯嘢？」肥婆提議。

「嗯…好…」

魂不附體嘅我一路跟住肥婆行，去到一間cafe入面坐低。

「點呀你，無嘢呀嘛？」肥婆問。

「無嘢…」

「但你個樣唔似無嘢喎…嗰個女仔就係你之前講嗰個？」肥婆問。

我同阿欣嘅事一早就喺tinder同肥婆分享晒，所以我估佢都會估到正話嗰個就係阿欣。

「係…」我講。

「咁你煩咩？」肥婆問。

「我都唔知…見到佢我個心就好煩…尤其係我唔知佢而家係唔係同我個fd發展緊…」

「唔係啦，呢點你可以放心喎。」肥婆講。

「點解你咁肯定？」我問。

「直覺囉，如果佢地係發展緊，撞到你嘅時候就唔會係咁嘅反應啦。」肥婆講。

「咁會係咩反應？」我問。

「唔…應該會好自然咁同你打招呼，而唔係閃閃縮縮。」肥婆講。

「點解？」我問。

「都話直覺咯，邊有咁多解釋架。」肥婆講。

「但就算唔係發展緊咁又點…佢都已經拒絕咗我…」

「你想飲咩？我去幫你買埋。」肥婆講。

「一樣…」

就喺肥婆行出去買嘢飲嘅一刻，我電話震咗嘢，即係有唔係group chat嘅whatsapp搵我。

起初我以為係J鋒或者crystal，點知原來係阿欣…

「嗰個係…？」阿欣咁樣問我，相信佢應該係問緊我肥婆係邊個。

我真係唔明，肥婆係邊個重要咩？佢係邊個咁又點？唔係邊個咁又點？咁耐都唔搵我，點解係要見到我同肥婆一齊先搵我？咁如果撞唔到我同其他女仔一齊行咁係唔係就唔會搵我？

唔知點解，我好嬲，成肚火湧咗出嚟…

我唔識點樣答佢，既然已經拒絕咗我，咁我同邊個去邊度關你咩事？你咁關心我做咩，咁想知道關於我嘅事做咩？

既然唔係鍾意我，問咁多做咩…

「？」我決定詐傻扮懞咁覆。
「算啦…無嘢…」阿欣回。

屌…你究竟想我點…

肥婆拎住飲品返嚟之後，我猶豫咗一陣，都係決定唔同佢講啱先whatsapp嘅事。

「其實，你覺得我點…？」我問肥婆。

「你？做咩無啦啦咁問？」

「我指…作為異性，你覺得我點…？」

「唔…呢個問題好難答喎，我識你又唔算耐，不過我會話你係一個好為人著想嘅人。」肥婆講。

「點解會咁樣覺得？」

「唔知架，直覺囉～我總係覺得，你想你識嘅每一個朋友都好，就好似你個fd失戀咁，你會去陪佢，但又唔會放我飛機，又好似啱啱溜冰咁，你明明撞到佢之後唔好受，但又因為顧慮到我無咩點玩到，明明想走都無講出口，所以我會咁樣覺得。」肥婆講。

肥婆嘅說話就好似支萬能膠咁，幫我一塊一塊痴返個心。

聽完呢番說話，我無再咁難受。

「咁…我即係一個好人？」我問，打算硬食一張好人卡。

「哈哈！都可以咁講嘅，不過好人太概括喇，如果將呢個世界嘅人剩係劃分做好人同壞人，我相信大部份都係好人，所以單單形容一個人做好人，太唔負責任喇，係咪？」肥婆講。

我諗一諗，覺得肥婆講得好有道理，正如我會將佢形容做善良的肥婆咁，好人都分好多種，我終於知道點解啲女拒絕人嘅時候會派好人卡，因為按肥婆嘅說法，呢種係一種不負責任嘅表現，代表對方根本無理解過你。

肥婆又令我諗通咗一樣嘢，感激之情，難以用言語表達。

「係呢，我地今晚會唔會一齊食飯？」我問。

「可以呀，本身我今日成日都預咗留俾你架喇～」肥婆講。

我決定，請佢食肉嚟報答佢。

想繼續睇

比多篇我喇 (道友要毒品mode)

仲係當lily 係肥婆
瘋狂比肥野佢食

「可以呀，本身我今日成日都預咗留俾你架喇～」肥婆講。

我決定，請佢食肉嚟報答佢。

係咪請肥婆食大肉腸

肥婆講到佢咁好明明係優柔寡斷 情場咁就死梗 係得肥婆明白佢

其實好少事來啫 小弟曾經碰見番自己的Puppy Lover 她重抱往自己個B在酒樓門ㄧ齊等位 我之後幾個星期整個人靈魂出堯 好似半死咁。

佢請肥婆食肉 你請我地睇多篇

咁都好少事

再係咁落去飛少應該好快沉肥婆船
樓主仲有冇

文呢

算啦 無野啦

肥婆果然係要食肉

呢篇正 阿欣問主角嗰part

女人最撚麻煩金句之一

是但啦 算數啦 唔煩你啦

加油

快啲出文啦！

好難頂

其實肥婆係點樣，會唔會形容下 如樣樣，身材

肥婆會唔會太完美啊

阿欣擺明係娘娘嚟
見到飛少好幸福咁有lily陪住就即刻搵返人

F5F5

好睇！留名支持！

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

結果我真係帶咗肥婆去食燒肉放題，見到佢係咁食肉，唔知點解我就好有滿足感。

「望咩望？未見過肥婆食肉？」肥婆一路將塊肉送入口中一路講。

「唔係，我估唔到你會食得咁放啫…」我講。

「放題嚟架嘛，梗係要食得放啦！」

「都係嘅…」

「做咩？驚我體重反彈？」

「哈哈…唔係…呢餐我請，你食多啲。」我講，雖然俾的士佬屈我買咗紥花兼飛咗兩程的士，不過都仲請得起呢餐嘅。

「下？你傻架？做咩無啦啦請我食？」肥婆問。

「多謝你答咗我咁多問題，同埋一路以嚟開解我。」我講。

「傻啦，我地朋友嚟架嘛。」

「係就係啫，但我又遲到又剩…當係補償啦…」我講。

「唔得喎，如果遲到請食飯就係補償嘅話，咁你下次咪又遲？最好嘅補償方式就係下次唔好遲到。」肥婆講，睇嚟佢堅持唔想我請佢食飯。

「咁好啦…」

「你都食多啲啦～」

「好好…」

其實我個心仲喺阿欣send俾我個訊息到，根本無咩胃口食太多，況且肥婆雖然減咗肥，但佢始終曾經係一個肥婆，戰鬥力有返咁上下，一定回到本。

「可唔可以話我知，係咩契機令你減肥…？」我問。

「唔…俾人笑得太多掛？其實我都唔知，剩係有一刻覺得，我唔想衰俾呢班人睇，就開始減肥。」肥婆講。

「減咗幾耐？」我問，因為佢原本張相同而家個樣我諗相差十公斤以上。

「唔記得喇，但起碼都有半年。」肥婆講。

「好有毅力…」

「有冇毅力係視乎你有幾渴望嗰樣嘢嘅啫。不過當我減到而家咁樣嘅時候，中學已經畢咗業，有次班會gathering，見到班男仔個樣真係笑死我！」肥婆講。

「咁之後點？你有冇好有成功感？」我問。

「又唔算好有成功感嘅…但始終叫係完成咗一件事，點都有啲，但我反而發覺減咗肥之後，識少咗真心朋友，或者大學就係咁啦…我都唔知，哈哈…」肥婆講。

「都係嘅，好多人都話中學同學係一世嘅朋友，大學就識嚟識去都hi bye friend。」我講。

「不過我都例外嘅…」肥婆眼甘甘咁望住我。

「做…做咩？」

「你咪例外囉，哈哈！」

「我？我唔算係喺大學識啦…再講，你想像得我太好…」我唔係幾好意思同肥婆講當初我地喺tinder match到係因為J鋒要訓練我心態所以先揀你嚟like…

實質上我都係一個以貌取人嘅人…

「或者啦～」

「係呢，你住邊架？」我問肥婆，打算視乎遠近決定送唔送去返去。

「我住油麻地，你呢？」

「北角，咁陣間我可以同你一齊搭車。」我講。

「嗯嗯。」

同肥婆一日嘅約會就係咁告終，你話完唔完美？又唔係好完美，畢竟都只係第一次見，好似仲有啲隔閡咁…你話開唔開心？就梗係開心嘅…減咗肥嘅肥婆已經進入咗中上行列，靚就一定唔夠crystal靚，但行喺我隔離已經係屈就咗佢…

臨別之際，我同肥婆交換咗電話，而我地傾偈嘅方式亦都由tinder變咗做whatsapp，雖然同原本鍛鍊心態嘅目標相差甚遠，但我諗咁樣都叫係一個好開始。

返到屋企之後，我收到一個whatsapp，嚟自J鋒。

約會唔完美 肥婆好完美

加速

More

樓主一日出兩篇得唔得

J鋒返嚟喇

「過嚟陪我。」J鋒whatsapp同我講。

今日真係好攰…先係趕去crystal到，然後再同肥婆玩咗場捉迷藏，之後溜冰仲要撞返阿欣，當我諗住返到屋企有得抖抖嘅時候，J鋒又搵我…

唉…無計啦…鬼叫係老死咩…攰都要去…

「喺你門口喇。」我換條運動褲踢返對拖就過咗J鋒到。

佢打開門，個樣好憔悴…

「你搞咩呀你？」我問。

「我同crystal講咗分手…」佢講。

「我知。」我答。

「佢搵過你？」J鋒問。

「係。」

「叻仔喎！女仔失戀搵你，你成功咗第一步啦！」佢講。

「你個樣話俾我知你口不對心喎。」我講。

「唔係啦…我遲早都會同佢講分手…只不過而家早咗啲啫…」

「點解？我睇得出你唔係唔鍾意佢，甚至比其他女朋友更鍾意佢。」我講。

「我同其他女都講晒分手…」J鋒講。

呢點我真係估唔到，本身都諗緊點解佢同crystal講完分手之後成日都唔搵我，原來係用咗一日時間去同其他女講分手…

「點解？」

「你記唔記得尋晚crystal上嚟食飯，佢講嘅嗰番說話…？」

「形容雲嗰番說話…？」我諗一諗之後答。

「係…喺嗰一刻，我將佢同另一個人重疊咗…所以先鍚咗落去…但鍚咗落去先發覺…原來佢唔係佢…佢根本無可能係佢…」J鋒講。

「即係話…你有個人放唔低…？」

「我開始驚…我開始驚繼續落去就會搵到取代佢嘅感覺…我驚曾經喺我心入面最重要嘅一個人會變到唔重要…我唔想佢消失…」J鋒講。

「下？你都幾撚戇鳩架喎，而家有女可以令你忘記以前嘅傷喎，你仲咁執著喺以前做乜春？」我講。

「你好意思話我咩？你夠膽講你唔鍾意crystal咩？咪又係執著嗰個阿欣！」J鋒駁斥我。

「屌，我唔同呀，我毒撚嚟架嘛，同啲女close啲就動情架啦，但你呢？你扮乜撚嘢大情聖呀？你係要扮大情聖就唔會溝咁多女啦！」

「我唔知…我一方面好想忘記佢…另一方面又好驚忘記佢…我以為我呢世都剩係會對佢心動…我想證明俾佢睇…但原來當我發覺原來真係有人有呢個可能性去取代佢嘅時候…我就好驚…我一直以嚟都好想否定佢當初否定我嘅原因…但到頭來…我係間接咁幫佢證明緊…證明緊呢個世界真係無永遠嘅心動…」J鋒講。

「咁你而家鍾意邊個？」我問。

「仲係佢…但我已經開始慢慢唔肯定…我真係好驚隨住時間流逝，佢會喺我記憶入面越嚟越淡…」

「其實你咁執著做咩？佢會因為你執著而返轉頭咩？」我問。

「唔會…」

「既然你肯定唔會，點解仲要執著？」

「我都唔知…或者我仲等緊佢…」

「你咁撚長情嘅咩？嗰個邊個嚟？」

「係中學嘅一個代課miss…」佢講。

「嘩屌…你真識食…咁佢而家點？」

「結咗婚…」

「結咗婚你都等佢返轉頭？傻撚咗呀？」

「唉我都唔知…我剩係覺得…我失去緊一樣好重要嘅嘢…如果我繼續同crystal一齊，呢樣嘢會失去得越嚟越快…我唔想咁樣…」J鋒講。
「既然係咁，搵返佢出嚟三口六面講清楚囉。」我提議。

「已經搵唔返佢。」

「事在人為嘅啫，而家社交網絡咁發達，要搵個人無話搵唔到嘅。」我講。

「真係搵到咁又點…」

「等你條死剷可以死一條心囉，睇下人而家有幾幸福，咁你就會知道你嘅執著有幾無謂。」我講。

「…點樣開始？」

「佢咩名？住邊？知唔知讀邊間U，讀咩科，幾多年畢業？」

J鋒俾咗啲基本資料我之後，我就話返屋企慢慢搵，希望我真係搵到，令佢早日超渡，唔好再被過去綑綁住自己。

比個好結局mk鋒啦樓主，比番miss lin 佢啦

男主雖然感情上好撚矯情，但對兄弟嘅義氣黎講真係唔話得

主角同J鋒都係有情有義的好兄弟

男主義氣仔

好正啊！

一路睇一路諗起呢首歌
個mv又係影住d雲

好兄弟

白雲纏繞著藍天
林夕真係cls

終於live

追返樓主之前既故仔
先追守護靈，甜到糖尿，但都有d sad
再睇完我的青梅竹馬，sad撚到仆街
希望今次既故仔可以happy end

你個名
唔通你係Lily？

當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

"心動" ....終極深情版 ~陳潔儀
作詞：林夕
作曲：黃韻玲

有多久沒見你 以為你在哪裡
原來就住在我心底 陪伴著我呼吸
有多遠的距離 以為聞不到你氣息
誰知道你背影這麼長 回頭就看到你

過去讓它過去 來不及
從頭喜歡你 白雲纏繞著藍天
哦 ~
如果不能夠永遠走在一起
也至少給我們懷念的勇氣 擁抱的權利
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
好讓你明白 我心動的痕跡

過去讓它過去 來不及
從頭喜歡你 白雲纏繞著藍天
哦 ~
如果不能夠永遠走在一起
也至少給我們懷念的勇氣 擁抱的權利
好讓你明白 我心動的痕跡

總是想再見你 還試著打探你的消息
原來你就住在我的身體 守護我的回憶

男主對兄弟既愛情就咁執著咁正面
調返轉處理自己既愛情就

人不嬲係咁 教人易 實行難

好典型既毒撚格

毒撚點教人溝女

牙欣好有收兵 feel
都係 Lily 好

唔關事啦
唔講溝女 講做野
人都係咁樣 話人就叻做就碌柒

係唔係同偷戀果個阿欣係同一個人黎

今日煲完偷戀果個故

唔係
睇嚟阿欣個名用得太密

都算係happy ending 吖

諗諗下你每個都好似有阿欣

又過咗兩個星期，我仲係未搵到令J鋒牽腸掛肚嘅miss lin…

即使J鋒俾晒佢手頭上有嘅資料我，我都係搵唔到。

J鋒過咗兩個星期仲係維持無女朋友嘅狀態，好似係大學以嚟第一次維持咁耐…

我作為老死都係到呢一刻先知，原來佢溝咁多女，唔係因為佢多情，而係因為佢專情。

真係發夢都估唔到。

當你知道佢啲女溝完一條又一條，都只係想證明俾過去嘅嗰個人睇佢嘅心唔會因為其他人而跳動…

我除咗同情之外，就已經再無其他怪責嘅情緒…

怪就怪命運嘅安排太詭異…如果J鋒早幾年出世，如果miss lin無去代課，如果crystal同J鋒讀同一間中學…或者就唔會做成呢一連串交錯嘅悲劇。

有時我會諗，點解愛情往往唔可以如願？

到底而家拍緊拖嘅情侶係點樣行到拍拖呢一步？到底而家結咗婚嘅夫婦係點樣行到結婚呢一步？到底而家結咗婚幾十年嘅夫婦又係點樣行到同偕白首呢一步？

點解我全心全意嘅鍾意，都係搵唔到出路？

嗰日之後，阿欣無再搵我，我都無搵返佢，whatsapp嘅通話紀錄最底嗰行仲係「算啦…無嘢…」。

我已經唔知幾多千次萬次打開whatsapp就係凝視呢一句說話…希望望穿到佢個心諗咩…

結果當然係無撚用。

而家差唔多完sem，之後就要隔幾個月見唔到阿欣，我想像唔到一個見唔到佢嘅sem break要點過…

不過好在，我有肥婆。

唔知係唔係我錯覺，肥婆過咗兩個星期之後，好似圓潤咗少少，但咁樣仲可愛，雖然稱唔上肥，但就多咗種肥嘟嘟嘅感覺。

我同肥婆嘅友誼發展一日千里，而家已經去到得閒見下面嘅狀態，同肥婆約會比起同阿欣約會有好大分別，約親肥婆多數都係晏晝見，一直到食完晚飯先散場，而同阿欣約會，多數就只係一個夜晚、一餐飯、一場戲…

換言之，喺同肥婆出街嘅日子入面，我接觸多咗平時女仔會做嘅活動，雖然都不外乎係行下街，夾下公仔，飲下咖啡，但都總算開始學識一日嘅約會要點樣安排。

至於tinder方面，J鋒話我已經pass咗心態呢一關，所以幫我揀咗第二條女like（因為佢幫我join咗premium plan，所以一like就match），今次呢條女係海歸abc，叫ashley。

Task 2 : Ashley

ashley喺tinder張profile pic係兩個女仔，一左一右，背景係London bridge，description嗰度寫from London，J鋒見到之後就幫我like咗佢。

「今次又係訓練啲咩？」我問。

「態度。」J鋒講。

「心態之後係態度？咩態度？」

「令一條女鍾意自己嘅態度。」J鋒講。

「講清楚啲啦情聖。」自從知道咗J鋒嘅故事之後，我經常有意無意地叫佢情聖。

「溝肥婆係訓練你啲咩？係對一條女唔好在意、唔好上心嘅心態，你掌握咗呢種心態之後，下一步就係掌握將呢種心態表現出嚟嘅態度，就好似打機咁，心態係觀念，態度就係技術，明無？」

「哦…原來係咁…但呢條女無好似肥婆咁主動say hi喎。」我仲未同J鋒講肥婆唔肥。

「唉，等我幫你啦。」J鋒講。

我都想睇下佢神之第一句開場白會係點。

J鋒拎過我部電話開始輸入：

「are you the left one or the right one？」J鋒咁樣問，無咩特別咋喎。
「you guess？」ashley覆。
「I guess you are the right one.」J鋒輸入。
「bingo~ how do you know？」
「coz you will always be the right one.」

屌…佢講到嚟呢句我先意會到the right one有兩重意思，高手！

不過咁樣唔會太進取咩？

「funny~ what’s your name？」但睇嚟條女好受落。
「my name is fei, fei siu.」仲扮撚埋james bond…
「I am Ashley, nice to meet you, wanna come out for a drink？」條女直接問，屌…tinder真係咩女都有…一嚟就話見面會唔會快咗啲…

「喂你去呀，我唔去架，唔撚識同呢啲女溝通。」我講。

「我嘅經驗話我知，呢條女已經屌得。」J鋒講。

「唔撚係掛…」我好似發現新世界咁成個人呆撚咗。

「不過你應該會令佢失望而回，anyway，都會係一個好經驗。」J鋒講。

「你唔係已經幫我應承咗掛…？」

「sure～聽日下晝三點旺角朗豪坊。」J鋒講。

「我約咗人…」我即刻鳩噏。

「收皮啦你，你撚有人約咩，去啦，去咗無蝕，你都想溝返阿欣架嘛，係咪？」J鋒講。

「屌…你去啦…」我講。

「喺搵返miss lin之前，我唔會再溝女。」J鋒突然一面認真，屌…仲叫我點講落去…

「唉屌…但你要傍住我…一有咩唔對路就扮撞到帶我走，ok？」我要求

「好啦好啦，你真係麻撚煩…」

明明就係你幫我like條女再幫我約人，竟然話返我麻撚煩…正仆街嚟…

就係咁，我去到約會現場。

明明同Lily發展緊，但就繼續約第二個，主角

Cos u will always be the right one

Crystal條線係咪完咗啦？
其實到而家最慘係佢囉
連樓主都當佢condom

正

happy咩咁都

終於入正題, 由毒L 升LV Tinder USB.
小心變小豬

回歸正題
主角要繼續磨煉 先識返去面對阿欣 crystal lily呢個複雜關係ga嘛

actually I am the left one

樓主寫出黎既尷尬程度同呢個係一模一樣...

善良嘅肥婆無喇無喇

未完

咁今晚仲有冇文睇

咁快就睇完啦又。。。

輕輕一pish

青梅竹馬喊到我仆街，作者都話係happy
佢話係happy就happy啦唔同角度睇都唔同嘅

琴日一口氣睇晒⋯ 喊到仆街
然後守護靈個故令我諗起903阿檸同佢女朋友

第二句好似鬧我咁

阿檸

宜家先發覺原來係青梅竹馬同守護靈作者個新作 兩篇都好揪心

Tinder 呢篇輕鬆好多

樓豬今日唔係太舒服，想話休息一日，聽日補返

Take care & we are all wishing you will recover soon.

又過咗兩個星期，我仲係未搵到令J鋒牽腸掛肚嘅miss lin…

其實Miss Lin係教書 有名可找到她的教師註冊登記# 咁就會找到她的朱絲馬跡。

take care

Sad
take care

屌你無故睇

樓主無事嘛
Take care ar屌你
唔take care我無文睇
無精神食糧

樓主take care

等你take care
最緊要無事

Take care!

謝謝大家關心
今晚出文

唔知如果我係街撞返個puppy lover我會有咩反應呢好好奇

最憎人講呢句
唔係淨係女人，我試過有個男仔朋友成日都講
講嘢成日都陰聲細氣，同佢講聽唔到，佢就話無嘢啦 由佢
我黑人問號

好想快啲知咩事
男主手上都拖住個肥婆，印象中男主對佢嘅外型形容都見得人，已經可以威返俾阿欣睇啦

好想男主同肥婆一齊啊

好返啲喇？

你睇返第一章節…

瞓咗十四個鐘，表示精神爽利

等你

等！

出多啲賀一賀佢

新po留名先

在線上等待中。。。

J鋒喺我赴約之前俾咗幾個tips我，話可以令我不致於太柒喎…

一：講多啲英文
二：讚多啲條女
三：避免眼神接觸

一同二我都明，但三就百思不得其解，問佢問都只係答我去到現場就知…

我心諗，你有冇咁撚神機妙算先…

下晝三點三，我準時咁遲十五分鐘去到朗豪坊，呢點都係J鋒教，因為佢話隻臭雞一撚定唔會準時。

當我去到嘅時候，tinder都係無嚟自ashley問我到邊嘅訊息，同會早十分鐘到嘅肥婆形成強烈反差。

我whatsapp問一問J鋒：「佢會唔會放飛機架？」
「睇定啲先，唔好喺tinder搵佢住，等多佢一陣先。」J鋒覆我。

我照J鋒說話做，話晒佢食女多過我食飯。

過多五分鐘，一個疑似ashley嘅物體喺門口行入嚟，四圍張望。

我喺同佢相認之前決定先評頭品足一下，ashley著住一身黑色連身緊身吊帶褸屌裙，帶住一對條條揈嘅耳環，相信咁樣形容已經夠鮮明，就係典型高級雞嘅裝束。

至於小弟，就梗係黑色tee赴約。

由於我無喺tinder放相，所以ashley到咗之後，好快就喺tinder同我講佢到咗，問我著咩衫之類。

「我見到你喇。」我輸入。

之後就鼓起勇氣上前同佢打招呼：

「hi，你係ashley？」

ashley一面錯愕望住我，任佢係一個戲子，都難掩失望之情，我相信如果係J鋒行埋去同佢打招呼，佢地已經把握時間直接買外賣上後街間時鐘酒店到食。

不過可惜我係我。

「呃…係呀係呀…sorry呀我late咗少少。」ashley嘅語氣聽落一啲都唔內疚。

「哦，唔緊要，我都係wait咗一陣之嘛。」我講。

「你想去邊度high tea？」ashley問。

「你有冇心水？無嘅話不如去xxx？」我提議，個地點當然都係J鋒幫我揀，呢啲地方我點會識。

「好呀，呢間我都有去開，you good taste！」ashley講。

「thanks。」

起初我有諗過ashley會唔會見到我個柒樣之後就搵個藉口調頭走，點知又無，咁我都唯有繼續同佢約會，講老實，我真係唔係咁想。

ashley好明顯同我係兩個世界嘅人，佢呢類女仔一睇就知係會喺老蘭蒲到兩三點食洋腸嘅類型，當初相信佢只不過係好奇點解我會放九張風景相所以先like我。

要不是J鋒神一樣嘅搭訕技巧，佢一定唔會想見我。

我同ashley行喺人來人往嘅旺角街頭，因為實在太多人，所以我都同佢靠到有啲埋，佢噴咗好濃烈嘅香水味，搞到我個鼻有啲唔舒服…

唉…我諗有唔少路人一定諗緊我係唔係叫ptgf…一路行就一路感受到異樣嘅目光，真係好唔自然。

行過兩三條街之後，終於去到嗰間樓上cafe，不得不佩服J鋒識嘢之廣，一行入間cafe睇個裝修就知度係呢啲扮high class又唔係high class嘅海歸港女最愛。

佢嗌咗杯咖啡，我都嗌咗杯咖啡。

我剩係可以用咖啡嚟形容杯飲品，事關個字我連讀都唔識讀，莫講話串返出嚟。

「一樣吖。」望住個meun一籌莫展嘅我，當機立斷地喺ashley落完單之後就話要一樣。

How clever I am？

Sorry sorry，太投入角色。

「係呢，你喺外國study架？」我繼續跟住J鋒嘅tips同ashley溝通，為咗唔同佢eye contact，我一直望住窗外旺角街景。

「係呀，中三之後就過咗london，係前排先返嚟。」ashley講。

「慣唔慣香港生活？」我問。

「so far都ok，係空氣差啲。」ashley講。

「都係…哈哈…」

然之後就開始dead air，成個氣氛尷尬到一個點，我又諗唔到同佢講咩，佢又好似自得其樂咁喺度啜咖啡…

如果我係J鋒…呢個moment我會講啲咩呢…？

突然之間我醒起佢第二個tips，讚多啲佢！

「你都幾independent架喎，中三咁細個就過去讀書。」我講。

「嗰陣我喺機場喊到痴線話唔去。」

「我諗你daddy媽咪都好唔捨得你。」

「who knows？」ashley講。

睇嚟家家有本難念的經，我都係唔再講咁多…

之後嘅時間，我就喺間cafe入面鳩坐，杯咖啡一早已經飲晒，嘢又唔知講咩好…

但出奇嘅係，ashley竟然一啲想走嘅意慾都無，就只係靜靜地坐喺度慢慢啜慢慢啜，得閒又咬下飲筒，得閒又望下窗咁，乜佢唔會覺得唔自然嘅咩？

我襯呢個空檔whatsapp J鋒，打算叫佢出嚟救場。

「喂，而家dead air呀，好撚老尷呀，過嚟救我走啦。」
「你自己執生啦，我唔得閒。」

屌你，兄弟喎？

「我地一陣去邊？」ashley問。

屌，唔撚係掛，仲諗住繼續？

「去…去夾公仔？」我情急之下提議。

旺角唔知由幾時開始，開咗好多夾公仔舖頭，我帶住ashley左穿右插，去到一間新開張無耐嘅大舖。

新開張會易夾啲，好似係。

間舖頭喺砵蘭街附近，沿途有極多麻甩佬向ashley投以淫賤嘅目光，但ashley似乎毫不在意。

入到公仔舖，我直接唱咗一百蚊散銀，希望夾到靚嘢送俾ashley當見面禮。

「我唔識玩架喎…」ashley講。

「我教你啦…」

我假假地都係一個毒撚，對夾公仔點都有啲心得。

「嗱…夾公仔呢，首先要行一轉成間舖頭，睇下啲機嘅公仔擺位，嗱好似呢啲咁，塞到死一死就好難夾…」我一路帶住佢行一路講。

「咁呢部呢？」ashley指住一部寵物小精靈嘅機問我，入面有耿鬼，有小火龍，有比卡超，都係一啲受歡迎嘅小精靈。

「有啲難度，但無話唔得…」我仔細觀察一下之後講。

「呢個，我要呢個！」ashley指住耿鬼講，露出今日第一次笑容，而且係一個唔符合佢成熟妝容嘅天真笑容。

搞到我春心蕩漾咗半下…

果然毒撚就係容易動情…

「交俾我。」我投入一個五蚊銀，自信滿滿咁講。

隻抓喺我操作之下緩緩移動，慢慢去到耿鬼頭上，我開始轉動搖扞，使出甩抓技巧，落抓！

「oh jesus！nearly！」ashley好興奮咁瘋狂拍我膊頭。

「可惜，你要唔要試下？」

「yes！yes！」

「嗱你將隻抓郁過去先…然之後急速來回操控枝搖杆…」

「how？」ashley一頭霧水，將隻抓亂咁揈…

「唔係，你隻手要再快啲…但要控制隻抓唔好移離隻公仔頭頂…」

「fuck！why so difficult？」ashley講。

時間夠，自動落抓…

「why？I didn’t press it！」

「夠鐘呀…哈哈…」

「shit…都係俾返你玩…」ashley講。

「ok，count on me！」我講。

之後我大展神威，一百蚊未用晒就夾咗耿鬼，小火龍同比卡超出嚟。

離開公仔舖嘅時候日落西山，ashley喺個袋到拎咗包煙同打火機出嚟，走咗去附近一個垃圾筒開始食，面上掛住滿足嘅笑容。

「你要唔要？」佢問我。

「我無食開煙。」我講。

「2k1q，你要唔要？」佢吹啖煙出嚟，問我。

Lived

J鋒睇人真係好撚準
破青機會嚟啦
樓主加甜唔該

重點係2k1q

免費就話 2k 不了

佢講笑咋嘛

要lily唔要ashley呀

原來是雞

2k1q 雞嚟嘅

有冇得屌?

好想睇 ashley 急速來回操控主角枝搖杆

點解可以寫得咁生動搞笑😂

點解會係雞架
我要樓主憑自己實力屌閪

咁撚直接嘅

雞

係雞？ 上面個sorry late咗少少，笑死

見到j鋒咪免費
樓主2000蚊啦

2k 定20k
2k咁少？

so expensive

Quote文嗰啲撚樣我屌死你老母

挾個公仔就上吊 咁個Puppy Love 亞欣就真係相當難溝喎!!

2k1q = 2皇1后??

屌…哩位巴識玩

現實就係咁
D女係到吊高來賣
想屌就拉闊個畫面 話唔定有呢D女人比你屌

我第一眼都覺得係2 king 1 queen
仲以為得我一個咁諗

日日追 好正

當真誠地付出好多而得不到愛人的心，就會自我封鎖同沉淪，或者性格變得古怪，結果白白錯過之後遇到的人，好似Jay鋒同Crystal、主角同肥婆，佢地可能係好match的一對，但係男方未能夠完全放低一直以來所愛的人，勉強一齊只會對女方唔公平。

換個角度，呢份固執（或者癡情）證明佢地有付出過真心，懂得去愛，唔係溝唔到就算L數的playboy。長情之中見真情，比無數冷血無情的人來得有血有肉。與其話放下係一個過程，不如話放下呢個過程證明J鋒曾經愛過，亦因呢份愛變得遍體鱗傷。

我估呢個故的作者係有故事的人，唔少讀者都有類似經歷。

出文啊！！！

講得好好

2k1q？

眾所周知，2k係一個籃球遊戲系列，我知道2k11，2k12，2k13，2k14，而家仲出到2k20，但我就從來都無聽過2k有出過1q呢個版本。

…

係喇係喇，唔扮喇…

即使我只係一個小毒撚，亦都知道2k1q嘅意思，由著住呢一身裝束嘅ashley講出嚟，我不禁諗一諗自己戶口仲有幾多錢剩…

心水清嘅你應該仲記得，無幾耐之前我用咗差唔多五舊水嚟剪個頭，再之後又用咗五舊水嚟買花加搭的士搵crystal，又同肥婆食咗餐燒肉放題…所以作為一個間中返下補習兼職嘅大學生，實在無咩錢剩。

不過，我拒絕ashley嘅理由絕對唔係因為我無錢，絕對唔係。我重覆，絕對唔係。

而係，喺佢講嗰句說話嘅時候，我個心浮咗個絕對唔想對唔住嘅人出嚟。

「篤咩波要成2k1que呀？哈哈…」我詐傻扮懵。

「哈哈哈哈！」ashley笑到收唔到聲，係今日第二次開懷大笑，我實在想像唔到只要我拎兩千蚊出嚟就可以任意摸勻佢全身上下每吋。

我下意識吞咗啖口水，成個人開始有啲唔冷靜…視線開始唔規矩地喺佢身上移嚟移去…望住佢玲瓏浮凸嘅身材…雪白剔透嘅幼嫩肌膚…屌…屌…屌…唔屌得呀！！！！

早知今朝就食個飛機餐先出門口啦…嗚呀…J鋒…help…

「傻仔，處呀？」ashley問我。

屌…咁你都睇得出我係傻仔？

「關…關…關唔關你事…」屌我開始口疾…

「睇得出啦。我見同你幾夾先收咁平咋，平時我收…」佢舉起五隻手指。

即係5k？屌…而家一半價錢都唔使，就食到平時叫價5k嘅高級雞…

媽呀…我就嚟把持唔住喇…

「點呀，我唔係個個都約架，deal or no deal？」ashley不停進擊我嘅小飛飛，實在令我心癢難耐…

主呀…求你賜我一條出路…擺脫眼前嘅困局…

哈利路亞…

「喂飛少！」身後傳嚟一把熟悉嘅聲音，聲音嘅主人一嘢搭住我膊頭，係耶穌…唔係唔係…係J鋒！

J鋒竟然喺呢個危急關頭出現，實在令我喜出望外。

「喂～咁啱嘅？」我扮晒嘢咁應佢。

「係呀，呢個新女呀？唔介紹我識嘅？」J鋒講。

我望一望ashley，見到佢眼都甘埋咁望住J鋒，好明顯佢嘅視線入面已經無我。

「呢個ashley，呢個J鋒…」我幫兩邊做介紹。

「hi，我係ashley。」ashley再自我介紹多次，仲刻意地烏一烏低身，露出迷人深溝…

屌…靚仔多好…

我好肯定，如果係ashley同J鋒開價，應該係免費，連爆房錢都aa制。

「hi。」J鋒好撚cool咁回應，唔將ashley放在眼內。

「喂你地拍完拖未，有嘢想搵你幫手。」J鋒同我講，好明顯係想救走我。

「我地啱啱識架咋…」ashley連忙解釋…屌…早兩三分鐘佢仲開咗價打算俾我屌，而家已經扮晒上菜，女仔真恐怖…

「係呀…咁我地下次再約啦，我去幫佢手。」我講。

「哦…咁…咁…咁好啦…拜拜…」ashley好明顯想拎J鋒contact，但奈何我喺度，佢唔知點開口好。

而J鋒依舊對啲女都係嗰種不可一世嘅態度，況且ashley又名正言順真係一隻雞，所以依然係無理到佢。

「咁我地行喇。」J鋒同我講完之後就捉住我帶咗我走。

J鋒就一路捉住我行過旺角街頭，幾撚浪漫。

我無回到頭望ashley嘅表情，但我知道一定係發姣咁款，仲應該喺度諗緊點解tinder match嗰個係我唔係J鋒，不過，who cares？

呢一刻，我嘅世界只有J鋒。

hehe…

J鋒又救你一次

主角中途轉機

“Hehe..”

hehe

勁sweet

下 屌呀 仲諗住會扑野

全港最大同性戀論壇

會對唔住肥婆

好鍾意j峰同飛少嘅友情想睇格劍

幾時同j鋒1齊呀

入J鋒線

Hehe

J鋒係最好

J fung

等待新一篇。。。

好正

咁J鋒幾錢1Q?

快

大家咁熟仲計咩呀

就算係HEHE都唔準叫雞

好精彩

j fung 真男人

唔扑嘢好啊，同呢條女扑嘅話主角個形象柒哂。

留名，個故有記憶重疊

我都以為會

出未

屌你有文未呀！！！

樓主出文咁密都要比人屌？

夜少少

支持

J鋒捉住我行咗兩條街，我心諗佢係咪中途轉基之際，佢就放開咗手喺度喪笑…

「你啱先係咪諗住同佢爆房？」J鋒一路笑一路講。

「屌…咁你都知佢係雞？順風耳？」

「以前因為一啲原因…學識咗睇少少口型…」J鋒講。

「你條仆街匿埋一二邊，見到我咁撚不知所措都唔出嚟救我？」

「最後咪救咗你出嚟囉…」J鋒講。

「唔好再遲啲！？」

「再遲啲咁點先？你係咪就按捺唔住同人爆房？2k抵玩啦咁高質。」J鋒講。

「咪玩啦…雖然係好心郁…但我唔會囉…」

「點解？你又無女，怕咩？」

「我都唔知…總之我唔想咁樣…雖然ashely真係好正…又白又滑…」

「不過我諗佢都係一半講笑一半認真，佢雖然似係雞，但又唔似係雞。」J鋒講。

「你睇人不嬲好準架喎…點樣又係雞又唔係雞？」我問。

「唔知…直覺。今晚返去你tinder同佢傾兩句？」

「都係不了…陣間又問我2k1q要唔要，我真係把持唔住…」我講。

「不過你同佢出咗半日街，有無領悟到啲乜嘢？」J鋒問。

佢咁樣一問我先記起，今次出嚟赴會係要訓練對女嘅態度，我諗一諗自己嘅表現，發覺好似自然咗，無咗咁緊張。

「好似自然咗啲咁囉…」我講。

「咁已經好大進步啦，即使對住件咁索嘅女都係比以前對住普通女仔自然…幾好幾好。」J鋒講。

「其實不如唔好繼續啦…」我講。

「唔好繼續啲咩？訓練？玩tinder？定係追返阿欣？」J鋒問。

「…其實阿欣對於我嚟講，係唔係真係咁重要？」我已經唔知第幾次咁樣問自己。

「如果佢係越嚟越唔重要，你先容易追返人呀！」

「但如果佢越嚟越唔重要，我追返佢做咩…」

「報仇囉！佢當你傻仔咁玩喎！」J鋒講。

「唉…我都唔知…我覺得…佢喺我心目中仲係好重要，但又好似無咗以前咁重要…我知道自己仲係好鍾意佢…但又好似無咗非佢不可嘅感覺…」我講。

「講真，唔好諗咁多啦，想有答案，就一定要追返人。」

「唉…到時先算，我而家連搵佢嘅勇氣都無…」

「吖，咁就啱喇…講起勇氣…你知唔知我啱先撞到邊個？」J鋒問我。

「我撚知咩…講你就講啦。」

「我撞返一個小學同學。」J鋒好撚古惑咁講。

我個腦剩係浮現出一個人。

「八婆amy？」我問。

「無錯，就係條死八婆amy。」J鋒講。

remind一下睇緊呢個故嘅大家，amy即係小學借選舉嚟欺凌我嘅嗰條八婆，我呢世都記得佢個臭閪樣。

「幾時嘅事？」我問。

「啱先之嘛，佢一眼就認得我，仲主動過嚟同我打招呼，好似完全唔記得小學嗰陣我落佢面咁。」J鋒講。

「點會唔記得呀，嗰次佢俾你串到棟都無喎，慌死佢而家唔係發姣咩…可能想溝你呀！」我講。

「點呀你，要唔要試下越級挑戰？我啱先同佢交換咗contact，諗住派得上用場。」J鋒講。

「好！」我一口答應，如果係其他女，我多數都諸多推塘然後先半推半就咁順J鋒意，但唯獨呢個amy，同我有不共戴天之仇，我敢講我往後長大成為一個毒撚，有好大原因係因為佢，所以既然而家有機會，我一定要報返仇，落鳩佢面！

「講得好！一於報返小學個仇，落鳩條八婆臉！」J鋒講。

「但…要點做？」

要…出文

駁吾刀

每日一篇

唔好咁啦一日一篇...
樓主啊失戀的我每日就係等你嘅故事

想知amy咩樣

真

笑咗
好啦深夜加更

Task 2.5 Amy

「我諗住搞返個小學同學gathering…」J鋒講。

「下？你同邊啲人有聯絡？」我問。

「無架，amy同你囉。」

「屌，三丁友？」

「係呀，夠做啦。」

一講起三丁友，我不其然諗起一啲唔好嘅回憶…無錯…就係諗起我、J鋒同crystal三個錯綜複雜嘅關係…

講起crystal，自從上次去完佢屋企之後，都無咩點聯絡…唔知佢而家點呢…？仲係唔係咁掛住J鋒呢…？

「做乜撚發晒呆？」J鋒問。

「諗起你…」

本身我係想講諗起你同crystal，但好彩收得切，廢事勾起佢一啲唔愉快嘅回憶。

「gay…」J鋒講。

我乘機搭撚住佢膊頭，然後搓一搓，講：

「你啱先捉住我隻手行咗好耐喎…唔通你…？」我用淫賤嘅口吻挑逗佢。

或者喺好多人眼中，我同J鋒真係應該搞基，因為無論邊一條女，都動搖唔到我地嘅友情。

不過都正路嘅，大大話話識咗十幾年，除咗老豆老母，我最親嘅就係佢…

前排暑假同佢游完水…個更衣室好撚多人，我仲同佢入埋同一格沖涼，係差舊番皂啫…

如果個天要我喺阿欣同J鋒之間揀一個，我諗我會諗一陣，然後揀J鋒。

「你收撚皮啦，啱先我掛住忍笑唔記得鬆手咋！」J鋒講。

「你係牙膏…我係牙刷…hehe…」我繼續鳩噏。

「你係牙籤咋！」J鋒講。

「咁你一定係牙罅～」

「唉屌你好撚煩…去打機啦！」

有時候我會莫名奇妙地有啲感觸，我生得唔靚仔，唔高，讀書唔叻，運動唔叻，社交唔叻，溝女唔叻，但係就有一個咁好嘅朋友，個天都算唔話得。

雖然另一邊廂嘅J鋒既靚仔，又高大，讀書ok，運動唔差，社交在行，溝女一流，仲有我呢個好朋友，但我都會懷著感恩嘅心去屌個天老母，而唔係憤世疾俗。

同J鋒打完機之後佢上咗我屋企食飯，老母夾咗隻雞脾俾佢，仲滿懷安慰咁講：

「乖仔，食多啲啦！」

令我更加覺得我同佢係兩兄弟。

J鋒返番自己屋企之後，我決定搵一搵crystal。

「點呀你近排…？」我whatsapp問佢。

有一種朋友只係隔咗一陣無聯絡，就唔知點樣再開聲搵人，但crystal就絕對唔係呢一種，無論隔咗幾耐先搵一次，crystal依然係會以一種好溫暖嘅感覺嚟同我相處。

「幾好呀，近排我開始試玩ad，要唔要同我雙排？」crystal問。

講起lol，除咗今日晚飯之前同J鋒去網吧打咗陣之外，我都成兩個星期無玩過…一嚟要幫J鋒搵miss lin嘅消息…二嚟同肥婆聯絡得密咗，出街都出得密咗，所以都無咩時間玩。

「好呀，我sup你。」我覆。

入game之後crystal即刻邀請咗我，然之後我進入組隊房間，個mic又係自動連咗。

「喂墮落剎神，做咩咁耐都唔online呀？」crystal把聲聽落好精神，睇嚟應該無咩嘢。

仲記得第一次同佢打lol，個mic自動連咗之後我極度唔自在，但發生咗咁多事，經歷咗咁多嘢，而家聽到crystal把聲就覺得好踏實。

「求下你唔好再用J鋒幫我改嘅ac名嚟虐待我啦…我儲夠錢就會改名…」

屌…我講嘢一時唔經大腦…同crystal提起咗J鋒添…

「唔好改啦，幾得意吖～」crystal好自然咁回應，就好似唔記得咗J鋒咁。

有人話，咁樣先得人驚…

「你教我吖，ad要點玩先玩得好？」crystal問。

「首先要食兵一定要食得好準…確保發育正常先…然後就…」我開始同crystal講解我main ad嘅心得。

一路講一路load game，佢都一路聽一路問…

乜咁樣真係無嘢？

但如果佢扮到無嘢咁，我又問佢有無嘢，係唔係唔係咁好呢…？會唔會太多事呢…？

都係唔好諗咁多，希望陪佢打機可以舒緩到佢放唔低J鋒嘅痛苦…

不過就喺呢個時候，J鋒whatsapp我…

「喂屌啱先打得唔夠喉！」佢咁樣講…

我屌咩…仆街啦…點撚樣算呀…我兩個人四隻手咩…同緊crystal打緊呀我…

我望撚住部電話，唔知點樣覆佢…但我再唔覆，佢就會喺一分鐘之內on game，J鋒一on就會見到我都on咗，雖然佢無add到crystal friend，但佢一定會撳觀察對戰，就會知道我同crystal玩緊…

屌…點撚樣算？

無論我係話屙個靚屎先定沖個靚涼先，J鋒都一定會on住game等我，到時大話就不攻自破…

所以我決定鳩噏一啲關於miss lin嘅線索，決定等佢自己搵下…

「你不如去屯門區啲中學校網到睇下教師名單…雖然林家欣呢個名好普遍，但佢個林嘅拚法係lin，應該可以縮窄範圍…」我講。

呢個方法其實我有試過，屯門區嘅中學嘅學校網頁我全部都搵過，不過就係搵唔到一個姓lin嘅林家欣…要知道，雖然miss lin住屯門，但佢之前都去到港島返工…更何況，無人知道佢結咗婚之後仲有無返工，仲係咪住屯門…

「okok！nice bro！」但J鋒就好振奮咁覆我…

我覺得自己好似做咗虧心事咁…就快可以開返間虧心士多…

哈哈哈哈哈…

「喂，你做咩掛機呀？hello？」電腦傳嚟crystal把聲，原來已經load完game…屌，我腦海啱啱先上演完一場天人交戰…好撚攰呀師父…

明明J鋒係我好兄弟，crystal係我好朋友…但每次夾喺佢兩個中間，就無好事發生…

「sorrysorry，去咗屙屎…」

「你個肚唔舒服？」crystal問。

「唔係呀唔係呀…」

「咁就好，你預咗今晚有排同我玩～」crystal講。

「好好，我一定訓練到你成為一個出色嘅ad！」

「你話架！」

唉…今晚真係講咗好多大話…如果可以嘅話…無論J鋒定crystal，我都想佢地得到幸福…無奈在於，crystal嘅幸福係J鋒…J鋒嘅幸福係miss lin…而miss lin嘅幸福係佢老公…

咁…我呢？

深夜加更
我hehe樓豬

咁…我呢？

咁你咪揀肥婆lily!

又live啦

好想男主同肥婆一齊
好鐘意肥婆

懷住感恩嘅心去屌個天老母 同 虧心事多

好好地對肥婆

或者疊埋心水同j鋒一齊

同 j峰一齊啦

入嚟竟然有文

留名支持一下crystal

好睇 繼續支持

大家都係有故事的人

文呢？

樓主呢

文呢?!!!

calling樓主，上水啦

夜咗sor

同crystal打咗成晚機，言談之間都feel唔到佢有唔開心…

不過正正因為feel唔到，我先擔心…

點解擔心？擔心啲咩？其實我自己都唔係咁清楚…

我剩係覺得，唔希望佢因為J鋒而傷心，唔希望再見到佢喊。

「點呀，你嗰次趕唔趕得切去同人約會呀？」crystal打完機之後繼續同我吹水。

「哈哈…遲咗…不過佢好好人，無怪到我。」我講。

「咁就好，幾驚搞到你放人飛機。」

「其實我唔好意思就真…明明你咁唔開心，但都無陪到你…」

「哈哈，傻啦，明明係你約咗人都趕過嚟，仲同我講唔好意思？」crystal講。

「你好似無咩嘢喇喎…真係ok嘛？」我問。

「嗯…發生咗啲事…我睇開咗好多…」

「咩事？」我衝口而出之後先覺得我唔應該追問…

「唔…不如電話講？」

「哦…好…好呀…」

「咁你打俾我啦，我offline先～」crystal講。

我拎出部手提電話打俾crystal，發覺原來已經夜晚十一點半，同crystal打咗成三個鐘機，而呢三個鐘入面，J鋒一次都無搵我…

唔知係咪仲用我個方法搵緊miss lin嘅線索…

嘟…嘟…

「喂。」

「喂crystal吖唔該…」

「哈哈，你真係次次都要咁講架喎？乜仲會有其他人聽我部電話咩…？」crystal講。

「慣咗…signature嚟嘅…」

「笑死，你真係好唔似係阿鋒朋友。」crystal講。

「係咩…咁點先似…？」

「唔…我都唔知呀…但你同佢好似兩個極端咁。」

「即係點…？」我再追問。

「如果話，阿鋒係雲，無形狀，好模糊，咁樣…你就係雨，好清晰，好明確…哈哈…其實我都唔係好識形容…」

「但雨都係由雲以嚟…都叫係水份吖…」

「唔…所以咪話我唔係好識形容…哈哈…不過即使都係水，但都係兩種唔同嘅形態，所以我先會咁諗。」crystal講。

「係呢…你啱先講嘅…係咩事？」我問。

「唔…講起真係一疋布咁長…最近我家姐搬咗返屋企住…」crystal講。

「下？乜原來你有家姐架？」

「乜呢樣係重點咩？」

「唔係唔係…你繼續…」

「佢好多年前就已經搬咗出去，同男朋友同居，早幾年結咗婚，我見佢都生活得幾好…」crystal繼續講。

「咁點解搬返嚟你嗰度嘅？」

「佢話佢已經唔愛佢老公…所以搬返嚟諗住俾啲空間自己，諗下之後嘅路點行…」

「咁所以你覺得…呢個世界無嘢係必然…？」我問。

「佢地由拍拖到結婚，都成十年時間…我以為佢同姐夫可以行到一生一世…但原來…唉…係咁脆弱…」crystal嘆息…

「咁我諗返自己…同阿鋒相處不過係幾個月時間…同十年相比根本不值一提…我諗咗好多，諗佢係咪真係嗰一個呢…？定我只係被霎那間嘅感覺蒙蔽呢？消化咗之後，就發覺諗起佢嘅時候無咗咁痛…唔係唔痛，但已經唔係嗰種撕心裂肺到抖唔到氣嘅感覺…」crystal講。

「咁都係好事嚟嘅…唔再執著，先可以搵到更好嘅下一個…」聽完crystal講我有啲感同身受，或者我對阿欣都係一樣都未定…

「嗯…同你傾完之後，仲舒服多啲添！」crystal講。

「大家咁話，哈哈…」

「下次約你出嚟食飯吖～」

「下？哦…好…」

「嘩你好似好唔想咁嘅？」crystal問。

「唔係唔係…只係覺得有啲匪夷所思啫…明明我地以前嘅關係係建基於J鋒之上，估唔到而家少咗佢，我同你都仲可以係朋友…」我講。

「哈哈，咁都叫係一種緣份吖～」

「嗯嗯，咁再約啦…」我講。

「後日你得唔得？」

「咁突然？」

「擇日不如撞日呀嘛。」

「都得嘅…」

「咁約定你後日啦，詳情whatsapp再傾～拜拜～」crystal講。

「拜拜…」

收線之後我呆咗咁望住部電話，一諗起後日同crystal有約，個心就不受控地小鹿亂撞…

我到底搞乜撚…？

就喺呢個時候…J鋒whatsapp我…嚇到我屎都飆埋…

「我搵到喇！！！我搵到miss lin喇！！！」

唔撚係掛？

謝主隆恩

唔通miss lin係crystal家姐

Miss lin Crystal

咁戲劇化....

shit唔小心覆咗quote文嘅
Sorry

一定係

終於等到

Btw, 樓上quote文已經係on9，仲有兩條友quote上quote係咩玩法？

quote完未

啱啊屌 炆撚左

咁峰迴路轉

睇到樓上，唔撚係Crystal家姐啊嘛
屌
Crystal係咪姓林定係無提過

唔通Crystal 家姐係miss lin 好錯綜複雜呀d關係

仲未提過

有伏筆

勁撚到

如果miss lin真係crystal家姐
咁當crystal知道J峰唔鍾意自己嘅真正原因之後咪仲更加崩潰

好撚基

啱啦 兩兄弟一人一個
btw

唔好quote文得唔得

J鋒點解鍾意係因為佢似miss lin

而且佢冇set crystal個名做臭雞

J峰起佢地雙飛得唔得
然後主角係則邊睇

似wor，又係住屯門，又係幾年前結婚

仲未提過即係之後會提啦
唔係咁峰迴路轉下話

cls

肯定係

但係佢係家姐同姐夫個關係之間睇開咗，打擊應該無咁大

男主同肥婆一齊或者同J鋒一齊我已經心滿意足

姐妹丼

Crystal Lin
btw 樓主幾時比飛少報復Amy

估唔到係兩姊妹

劇情反轉 飛少食曬兩個

+100000000

咁crystal呢？

我覺得男主對Crystal嘅感覺一路都係J鋒個ex，可能會比較難去突破發展一段關係

同埋雖然男主形容Crystal係個好女仔，咁佢啲反應都似但係我成日形住佢唔係男主睇到咁簡單

再講，肥婆同男主咁有淵源，一拍即合咁wor
J鋒更加唔洗講

Miss lin一定係Crystal家姐😓呢獲真係大小通吃

J鋒同飛少加埋就係雨雲
Crystal 家姐肯定係miss lin

女就係lin 男就係雨雲？

嘩 好正！！！快啲出文啦！

文呀

文呀樓主 文呀

文呢樓主

樓主有文未

喺一間東區嘅學校網頁到，我搵到miss lin個名。

當然我唔排除係同名同姓，不過即使機會再低，我都唔想放過。

講真，如果真係俾我見到佢，我都唔知點樣開口打招呼，亦都唔知同佢講咩好。

我點解要搵佢？

我期待搵到佢之後點？

過咗好幾年，話唔埋佢仔都生咗，我仲搵佢做咩？

我都唔知。

但我心入面隱約覺得，我一定要見多佢一面，見多佢一次，好好面對面咁傾一次。

或者佢生活得好幸福，或者佢甚至已經唔記得咗我…我都唔在乎，我剩係知，無論如何，我都想再見佢一次。

「下？你喺邊度搵到？」我老死whatsapp我，因為我啱啱同佢講咗我搵到miss lin嘅消息。

「一間東區學校嘅校網。」

「屌呀？你到底搵咗幾多間學校？」佢問。

「無數到喇，我覺得你個方法work，所以搵完屯門啲學校就逐區逐區搵，總之最後就搵到啦！」

「屌…香港咁撚多間中學…你真係痴撚線…」佢講。

「我…今次真係好想見返佢…」我講。

「點解？佢婚都結咗…其實你期待啲咩？」

「我都唔知，但…係一種非見不可嘅信念。我甚至唔care佢會唔會因為咁而討厭我，我剩係想見到佢。」我講。

「屌，大情聖，你早排仲揸緊五條女喺手喎！」佢講。

「可能俾你感染咗啦屌，你咁撚專一。」

「收皮啦，最撚專一嗰個係你。」

「祝福我。」

「唉我都唔知講咩好，如果你成功，即係代表會有另一方受到傷害。不過你係我兄弟，我點都撐你。」

「多撚謝。」

聽日係星期五，我決定喺嗰間學校嘅放學時段去等佢。

呢晚我成晚都瞓唔著，喺miss lin結婚之後，我拍過幾多次拖連自己都數唔清，點樣溝女，點樣氹女，點樣留住條女，諸如此類嘅方法我多到可以出幾本書去講，但當個對象係miss lin嘅時候，我完全唔知點樣做。

我係咪期待緊佢對我仲有感覺？我係咪希望拆散佢而家有嘅家庭？

如果我真係要答自己，我會話係。

因為我真係好撚鍾意佢，我無辦法喺其他人身上搵返嗰種感覺，即使要踩住唔知幾多人嘅屍體，我都想同佢一齊。

天荒地老。

我要同全世界講，我今生今世，剩係愛林家欣一個。

愛，始終都係佔有。

呢晚時間過得好慢，我隱約見到日出嘅光之後終於模模糊糊瞓著咗，瞓醒嗰陣下午兩點，我即刻跳落床梳洗、gel頭、噴少少香水，希望以最萬全嘅自己去見miss lin。

落樓，跳上的士，直飛一間柴灣嘅學校。

「xxx學校呀唔該…」

「收到。」

的士剷上東區走廊，維港景色映入眼簾，對上一次搭的士，已經係出席miss lin婚禮嗰次…

仲記得嗰日嘅天氣好熱，個天得一片孤雲，教堂冷氣開到好大，miss lin笑得好開心…

「箍煲呀？」的士佬無啦啦開口問我。

我都唔知點樣答佢。

「唔係呀…」

「見你生得咁靚仔，又真係無咩箍煲機會嘅…但見你屙屎唔出咁嘅樣，同我之前有個客一模一撚樣，我先多口問句啫…」的士佬講。

「唔係呀…有心…」

「有咩煩惱呀後生仔？」睇嚟呢個係個多口水嘅的士佬。

「無呀…」

「唉，男人唔係煩錢就係煩女架啦！你咁後生，應該無咩錢銀煩惱，咁一定係煩女，但你又咁靚仔…我實在諗唔到你會因為女而煩，唔好怪我多口呀，我好奇問下咋。」的士佬講。

「唔會…唔會…」

「咁都俾我講中？真係煩女呀？講嚟聽下啦，無睇我而家咁呀，後生嗰陣都有你九成咁靚仔，迷成萬千少女架！」

「真唔真呀？」我望一望後鏡入面嘅的士佬，半信半疑。

「屌，你落咗車我就唔識你啦，昆你做乜鳩？」的士佬講。

「咁…你後生嗰陣有無試過鍾意大過自己嘅女仔？」我問。

「識食喎靚仔！姐姐好嘢嚟架！嗰陣我有個女朋友，大我四年呀！」

「咁…點先可以令對方唔好當自己係細路仔？」我問。

「屌，你生得咁靚仔，嘥咗喎！咁簡單都唔識？」的士佬串鳩我。

「講你就講啦。」

「屌，梗係買花啦！你咁撚靚仔，再送紥花俾人，有咩女唔嗒糖？」的士佬講。

「屌，堅唔堅呀？」

「你見啲花舖開到周街都係，唔係無原因架，你估啲人日撚日拜山咩？咪就係因為啲女鍾意之嘛，有需求先有供應呀，you know？」的士佬講得頭頭是道，不無道理。

我望一望電話個鐘，驚錯過miss lin間學校放學時間，雖然佢唔係嗰啲一打鐘就走嘅老師，但穩陣起見…

「嗱，我有間相熟花舖，而家幫你打電話去留一紥，兜一兜入內街頂多咪用幾分鐘！呢幾分鐘分分鐘係你一世嘅幸福呀世侄！」的士佬講。

「屌，就咁話！」

的士佬無昆鳩我，兜入內街之後，佢呠咗兩聲個咹，花舖士頭婆就拎咗紥玫瑰出嚟，成個流程一氣呵成，去到間學校嗰陣，仲未打鐘放學。

「努力喇年青人！」的士佬臨走之前仲鼓勵我。

的士佬，多謝你。

又係個的士佬

屌，又係的士佬，佢老婆係咪開花鋪？

又係呢個的士佬
咁多嘅巧合伏筆結論只有一個
就係Crystal 家姐就係miss lin
然後J鋒同飛少一人一件食咗
肥婆成為condom

老老實實 如果miss lin 真係crystal 家姐 我會好失望

的士佬或成最大嬴家

比你咁講一講可能會

前半部分agger
但我好想Lily得到幸福唔想佢做condom

的士佬肯定秘撈花店

又係呢個的士佬

的士佬老是常出現

的士佬好正

屌 的士佬好搞笑

咪quote 文啦

(Show blocked user - 黑色熱浪)

仲有無

好正 今晚仲有無呀？

不斷睇不斷叫個的士佬死開 我要睇miss lin!!!

的士佬食幾多水阿

個花店老闆娘係的士佬老婆定係情婦

的士佬睇通天下事，真神人也

的士佬賺埋賺埋又一層樓
fat fat

唔通呢D就叫衆裏尋她千百度 ...; 林仕姊妹花不在天邊 就在眼前。

仲有個Quote文撚添

好搵過揸的士

屌的士佬屋企賣花 一條龍服務

在線上

今晚一定要出文呀 樓主!!!!!

在線上⋯⋯等待中

quote 文撚煩啲定的士佬煩啲

樓豬捨得俾我出場未呀

笑左
Hi lily

善良嘅肥婆

12點準時

屌個的士佬個番說話根本對邊個講都啱

幫推

留名

企喺間中學門口，屌，我好撚緊張…

仲緊張過上一次決定同miss lin表白嘅時候。

我揸住手頭上紥花，諗返起的士佬鼓勵我嘅說話，我個人先定返少少。

我唔敢諗自己而家係為咗拆散一個家庭、一對夫婦而企喺度，再諗落去我驚我抵受唔住良好譴責…

儘管我溝過幾多條女都好，我從來都覺得男未婚女未嫁，大家起一齊係你情我願…不過當對象係已經結咗婚嘅時候…我都差啲喺道德兩隻字前面屈服。

不過，我好清楚，受盡所謂嘅道德折磨都及唔上失去miss lin嘅痛。

你話我固執又好硬頸又好賤男又好乜柒都好，我理鳩得你。

我剩係想得到miss lin。

我知道如果我唔再出現喺佢眼前，佢可能會一直幸福快樂咁同老公生活落去，但，咁我呢？

我係自撚私，咁點？

我係要想盡方法令佢動搖，咁點？

如果到頭來，佢發覺對我嘅感覺真係曇花一現，咁我認命，但我至少想要一個公平競爭嘅機會。

我已經錯過咗同佢嘅過去，唔想再錯過同佢嘅未來。

鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴…

間學校終於都打放學鐘，我無預期過佢會即刻出嚟，但由呢一刻開始我就要金晴火眼望實個門口，一定一定唔可以錯過miss lin行出嚟！

我企正喺學校門口，揸住紥花，唔使我多講，大家都知道一定好引人注目…

「佢好靚仔呀…唔知等緊邊個呢？」學生妹A講。

「唔知呀，但一定唔會係你囉。」學生妹B講。

「唉，如果我係佢女朋友就好…唔知係邊個師姐呢…？」學生妹A講。

「慳啲啦你…」學生妹B講。

放學之後一堆堆學生喺我身邊走過，諸如此類嘅說話傳入我耳中。

不得不說，呢間中學啲學生妹都幾高質，年青肉體有佢絕對嘅吸引力，可惜，我個心只係屬於miss lin。

每個人都會老，我而家剩係想同miss lin一齊變老…

「你…你可唔可以俾你電話我…？」有位學生妹C走嚟問我。

我一眼望佢，眼大大，皮膚白滑，紥住馬尾，含羞答答咁…如果係以前嘅我一定已經準備同佢開始一段關係，不過…我知道即使眼前呢個女仔再靚十倍、一百倍，都永遠唔會令我有嗰種感覺。

「sorry呀同學，我係嚟等人…」我禮貌答覆。

「嗯…嗯…我都知架喇…哈哈…」學生妹C塊面漲到勁紅，其實我某程度上因為唔太忍心拒絕女性，所以之前先有咁多女朋友。

「係呢…唔知你地學校係唔係有位叫林家欣嘅老師？」我問。

「哦！你講林老師！係呀係呀，佢好好人架，教我地班中文。」學生妹C講。

好人、教中文，bingo！

「唔該你，你快啲返屋企溫書啦，要俾心機考大學呀！」我講。

「嗯嗯，拜拜…」學生妹C笑住同我揮手講再見。

跟住落嚟，只要靜心等待miss lin喺呢個門口出現就得。

時間一分一秒咁過，太陽拉扯住我個影慢慢去西移，然後向著地平線沉沒…

唔等都等咗幾年，無理由而家幾個鐘就等唔到嘅…

唔知miss lin鍾唔鍾意睇日落呢…？

今日天氣好好，太陽嘅光線因為低氣壓而照得恰到好處，成個天一邊紫一邊紅，希望miss lin快啲做完嘢出嚟望到就好…

我一路欣賞住日落，一路眼角留意住學校大門…

「張同學…？」突然之間傳嚟一把令我魂牽夢縈咗幾年嘅聲音…

我望過去，眼前嘅畫面同無數咁多個夢境重疊一齊…

我終於見返佢。

吊癮

文啊！我要文啊

等到了

屌，live !
好緊張呀

嗰句張同學有聲音有畫面，突然好心痛

J峰靚仔到畀學生妹溝，但個心始終係屬於miss lin嘅

又吊人癮

儲夠一個禮拜先翻黎睇 每次睇一篇真係頂唔緊

Crystal 同時嚟接收工

遇上了
再加更出埋佢啦

下。。。。又完左啦？！？！

喂！又要等一日啊

停係呢個位吊引
加更la 大佬

樓主唔好！停！

文！

玩野呀呢啲位停

冇啦？

其實林家欣呢啲公廁名點會得一個俾你搵到

不過巴打你由上的士去到見到面用兩日嚟寫，啲劇情發展仲慢過足球小將喎

more!!!

加更好唔好

咁樣就停。。。搞錯

more!!

阿妓
搓極都係禁區

張同學

文呀～～～～～～～～

文呀樓

劇情好慢

幾時Ms Lin同Crystal一齊出現

幻想磨滅 Miss Lin已經變咗肥師奶
J鋒醒覺原來自己愛嘅係x年前嘅Miss Lin 唔係眼前依個美極Miss Lin

呢啲位先嚟停

轉個頭都係覺得飛少最好

如果劇情係進展得咁快都唔洗睇到心掛掛
應該有排寫先會寫到個到

OK wor

Crystal 唔會咁啱又係姓林掛

樓上唔好再quote文啦屌

出文未！屌你！

"一把令我魂牽夢縈咗幾年嘅聲音… "

美的詩意 妙的意境。

係呢個位停真係好吊癮啊

屌得個小小!!!!

j鋒year幾
計計數ms lin比盡都係30出頭都仲應該幾靚

文呢
唔好斷喺呢個位得唔得

Miss lin 出現了

推呀

的士佬果度笑到傻左😂😂

有未啊

好彩琴晚無live到，今晚唔洗等太耐

今晚幾點出？

十一點左右

我望住佢，我望住佢，我剩係望住佢，我剩係知道要望住佢…

三十歲嘅佢完全唔顯老，反而多咗份成熟嘅韻味，不過望落仍然比實際年齡後生。

佢頭髮留得比以前長咗，其中一束放咗去胸前位置，更添魅力。

我死死咁望住佢一路行過嚟，甚至連眨眼都唔敢，我驚喺眨眼嘅一瞬間佢就再一次消失、再一次離開我生命…

「張同學…？」走到我跟前嘅miss lin望住我重覆一次，表情完全唔驚訝，就好似估到我總有一日會出現喺佢面前咁。

我同佢四目交投，然後視線因為尷尬而移離。

霎時間我完全唔知道講啲咩好，成個人僵硬咗咁為佢遞上嗰束花。

「諗住送俾邊個女學生呀？你女朋友喺呢度讀書？」miss lin講。

我搏晒命咁搖頭。

「係送俾你…」我終於開到口講嘢。

「嗯，多謝。」miss lin好平淡咁接過紥花。

「你…最近幾好呀嘛…？」我問。

「嗯，幾好，你呢？」

「嗯，我都幾好，出年大學畢業…」

「呀，即係你出年都廿二歲…你搵我有事？」miss lin講。

「係…我…我…我…」我想講我好掛住你，但唔知點解講唔出口。

「一路行一路講，我都想聽你講下呢幾年嘅事。」miss lin向前行出一步，背向住我繼續向前行。

佢行出一步、兩步、三步，我唔敢怠慢即刻跟上。

「係呢，你而家讀緊邊間u？」miss lin問我。

「city…」

「都幾好吖，你咁鬼懶都考到大學，哈哈！」佢望住我笑一笑。

Miss lin結婚嗰年係我中五暑假，而家過咗四年，佢依然笑得咁好睇…

「你眼晴會笑…彎成一條橋…」我呢個有頭髮嘅側口再次唱起嗰次為佢點唱嘅歌。

「張同學…」miss lin打斷咗我…

「嗯…？」我好驚，個心跳得好快…明知眼前嘅佢已經結咗婚，係人地老婆，但我始終無辦法收埋自己一直以嚟對佢嘅感覺…

「你有冇睇到我封信？」miss lin問。

「嗯…」

「咁你應該知道，我曾經都鍾意你…」

曾經…？咁…而家呢…？

「嗯…」

然之後miss lin就無再出到聲，佢帶我走到附近一個公園，坐咗喺韆秋上面，我亦都喺佢隔離坐低。

「你覺唔覺得呢，我地就好似呢個韆秋咁…」miss lin講。

「…」

「我蕩上去嘅時候，你喺下面，你蕩上去嘅時候，我喺下面…就好似點都搵唔到一致嘅步伐咁…」

「咁…大家一齊停低…咪得囉…」我講。

「然之後呢…？」佢企起身，慢慢行去公園嘅另一邊。

「…」我實在唔知道miss lin個心諗緊咩，唔知道佢每個字背後蘊藏嘅心意…

「我三十歲喇。」佢突然之間擰轉身講。

「我知…」

「我結咗婚架喇。」

「我都知。」

「你知你仲嚟搵我…？我已經無再用任何社交媒體，連電話都轉埋，點解你仲係要搵到我…？」佢講。

「因為我放唔低…」

「到底有咩咁值得你放唔低呀？我代課不過三個月時間，我地認識得有幾深呀？你有幾清楚我嘅嘢，你有幾知道我嘅事呀？唔好咁任性啦張同學！」

「我唔再係你學生喇，唔好再同學同學咁叫我好嘛？我想企喺同你對等嘅立場嚟同你相處，我想你用對等嘅眼光嚟看待我，而唔好一直一直一直都當我係學生呀…我唔清楚你啲嘢咁又點呀？我清楚自己鍾意你咪得囉！」

「我到底有咩值得你咁堅持呀…？」

「咁我有咩咁唔值得你去試呀…？」

「我結咗婚架喇…你唔好逼我啦…」

「我逼你…？你話我逼你，你又何嘗唔係逼緊我放棄…？既然大家都喺度逼緊大家，咁不如大家都唔好再逼大家，俾我試一次公平競爭吖…」我講。

「唔公平呀…由一開始就唔公平呀…呢個世界無嘢係公平架…」

「但至少你嘅決定可以公平呀…」

「你記唔記得我講過…你好似雲？」

「嗯…」

「嗰陣我咁講，係因為我覺得自己似隻風箏…無論點樣飛，都去唔到你到…無論點樣飛，都飛唔過嗰條線…我大你九年，有未婚夫…我係老師，你係學生…無論我幾想幾想都好，現實始終有條線扯住我，以前係，而家都係…一旦甩開條線，我仲要冒住唔知會亂飛去邊度嘅風險…所以…」

「你唔係風箏呀…如果我係雲…你就係天空…無咗你…我根本無處容身…我根本唔知自己個心可以返去邊度…你明唔明呀…」

我一步一步行近miss lin，我知道佢對我仲係有感覺，我知道…

「離婚啦…」我講。

「…」

「離婚啦…」我重覆。

「唔公平呀…咁樣對佢唔公平呀…由我鍾意你嗰刻開始，我已經無辦法再愛佢…我一直以為留喺佢身邊係一種補償…但原來我根本無放低過你…你好自私…你真係好自私…點解要返嚟搵我…」miss lin一路講一路好大力咁揼打我心口…

我用力捉住佢雙臂，然後將佢擁入懷內。

停頓咗四年嘅心臟再次跳動，我感受到懷內miss lin嘅溫度，感受到佢啜泣帶嚟嘅抽搐…我攬得佢好實好實，彷彿用多一單位力度就會整痛佢，但我就一直咁樣攬住佢。

夕陽西下，咫尺間，我擁有全世界。

Live咗

Miss Lin點解你要咁對自己咁對J鋒

眾里尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處

miss lin

屌你好撚sweet 呀

做佢老公真慘

J鋒

法國總統

J鋒好撚自私

擺唔低就係擺唔低 呃唔到自己

仆街
呢種浪漫係建築喺人地嘅痛苦身上

Miss Lin
Wrong person at the wrong time at the wrong place

劇情超發展，我接受唔到

所謂放下，只係自欺欺人

樓上 quote 文，我接受唔到

再屌埋你老母

吊高你媽過海 再quote 文嘅話

J鋒好仆街，不過呢啲嘢雙向既。如果miss lin唔動心，J鋒一世都唔會成功。而miss lin 老公真係最慘，曾經以為可以由校服走到禮服，收心養性做一個稱職嘅老公。之後可以一直長相廝守落去... 但最後都係敵唔過時間，同一顆渴望逃脫既「心」。「我本將心向明月，奈何明月照溝渠。」

無稜角既雲，約束唔到自己。而一直渴望逃離線所束縛住既風箏，逃出之後，最後都會飛上天空遇到雲。而一直係下雨天保護風箏既人，此時此刻，所在嘅價值又係咩呢？

我發覺自己一直都係做咁下雨天保護風箏既人
可以點算？

我都係呀，我既風箏都飛走咗，而我都唔知可以點

愛情從來都係兩好三壞

對唔住樓主都要講 真係唔鍾意睇呢對

可能佢老公都有d問題呢

放心肥婆就快出場

Maybe it is “the right person at the wrong time at the wrong place”Even sadder

反而我幾鍾意睇呢條線 等緊Miss Lin J鋒同Crystal線合流
然後Crystal對我地飛少沉船再迫飛少係crystal 肥婆同阿欣中間簡一個

我全都要gif

抓番佢囉

老公

老公真係好慘，但如果咁易就動心，段婚姻都係得張證書可言，當中無其他意義。與其拖下去，不如放生大家仲好!!

3 個月時間炸
就可以搞到miss lin 咁樣

出多篇

我都幾鍾意j fung同miss lin呢條線

好鐘意miss lin J鋒條線想樓豬淨係寫佢地

真係好好睇

因為佢靚仔

睇完講唔到嘢
係sweet但係好似唔知點咁

屌 我自己都唔知自己想講咩

離婚啦 離婚啦

被人插都要講
如果miss lin同佢老公已經離咗婚 都接受到嘅
如果未嘅話 我覺得好噁心

追左成晚 Live左

好唔真實....

麻麻哋鍾意師生戀⋯⋯

"愛情"係無得大方

殺那間的激情 能否延續至永恒??

同意 睇完第一下都係覺得依對好嘔心好矯情
做佢老公真係慘 咁辛苦一L早就唔好結啦 放過人地都放過自己

妖，p牌冇得負評
睇到呢度真講粗口
唔好玩啦，變咗啲肥皂劇咁

點解呢個post咁多quote文撚

對唔住
睇完真係嬲，一下就禁咗reply個掣reply

Quote文大罪好多囉hi auntie

即係點？ 條女四年黎都喺自己老公面前做緊戲？咁撚好戲？而家似係得一想二, 後生靚仔唔放過, 成熟有錢老公又唔放過...

而J鋒...細路仔得唔到玩具就喺度扭計...自私幼稚... 仲話想有個公平機會, 咁佢應該將自己毁容先, 佢咁嘅外型已經係唔公平, 世界上冇野係公平呢個道理到咗大學都未明唔該你入翻你老母嗰閪

睇到不知所謂

agger 依啲人覺得自己好浪漫
其實係自私

大家睇得咁投入真係好

幾時有文

有文仲好

快啲出文啦

最新一篇好似麻麻喎
anyway 樓主加油

但係現實中就係有好多呢啲人

有少少掛住肥婆

愛情幾時有公平過？
對一方公平只不過係對另一方殘忍咋嘛
同埋 大把人去到最後一齊都唔係為咗感情㗎啦 係責任同埋承諾咋嘛

我覺得樓主寫得幾好幾真實喎

等待。。。等得好辛苦

呢個故事証實左生得靚仔就係大赢家。

乜女都可以溝到

我覺得雖然佢好鐘意miss lin 但點都唔應該叫佢離婚

正正係因為生而不公, 咁就唔好拎公平嚟做理由, 而且如果話要所謂嘅公平, J鋒應該係去搵佢老公宣戰而唔係搵miss lin

寫得好真實
現實中就係咁多人double standard 之餘仲要邏輯謬誤

講出左重點
條仔都係知自己靚仔後生有新鮮感個女人見到佢會易動搖 用佢個on9 公平原則嘅就男人VS男人

如果佢老公都比佢個後生靚仔樣打動到就另當別論

其實人不嬲講公平都係對自己公平，
又或者係好似公平嘅情況下令自己比别人更公平。
況且，呢個世界從內到無公平架啦，係咪？
就好似我哋有口罩用，都係係其他國家買返嚟，咁係咪對其他國家唔公平先？人有私心就永遠冇完全公平呢回事架啦.....口講公平都只係令自己有barginning power/有目標，令自己得益。人人都係咁，J鋒都係咁，Miss Lin 都係咁

所以我先話樓主嘅估好寫實，好似青梅竹馬嘅水水去搶婚都係一樣，想"公平"哋去搶，同樣道理，J鋒而家都係想個世界係呢個位都要對自己"公平"

諗起比悲傷更悲傷的故事 個醫生

J峰太靚仔太尾機 唔轉機對唔住其他角色

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

我覺得呢篇係J峰唔似J峰 miss lin唔似miss lin
性格同心路歷程上

你講得啱, 所以J鋒先唔應該用’公平’呢個term
而且佢係同miss lin老公爭, 所以應該同老公講而唔係喺度同miss lin 講博同情
加上從來都冇人講口罩都要公平呢樣野
公平, 係建基於同一條件下, 又或者係用一個一樣嘅原則/理論對待本身條件唔同既人只係本人理解

證明樓主寫得好

轉眼間已經嚟到同crystal約會嘅日子，尷尬嘅係，我竟然喺應承crystal嗰陣唔記得咗同一日約咗肥婆，衰心急…無check清楚就話得閒…

而家又要重演多次同肥婆初次見面時嘅事件，你話點好？

不過唔好講我呢筆住，講返J鋒尋日同miss lin搞成點先。

雖然我係佢兄弟，但亦都唔覺得佢咁樣搵返人係正確，miss lin已經貴為人妻，有一個家庭。

就算幾鍾意都好，唔係大晒。

萬一過多幾年，發覺又已經唔鍾意呢？咁係咪又要同第二個鍾意嘅一齊？

我諗唔明白。

但，做兄弟嘅，都係得個撐字。

尋日J鋒返嚟嗰陣即刻叫我過佢屋企，佢春風滿面咁同我講佢衰咗，我不自覺咁鬆一口氣嘅同時，大惑不解。

自從中五之後，我就無見過佢咁清爽嘅表情，但佢竟然係同我講佢衰咗？衰咗會姣到你咁撚樣？

「衰咗會姣到你咁撚樣？」我直接問佢。

「我攬住miss lin嗰一刻，我真係以為自己得米，但之後佢同我講…」

「sorry…我一時忍唔住…」miss lin推開我講。

「…」我呆咗咁唔識反應…

「你以後唔好再嚟搵我喇…」

「點解…？」

「唔好問點解啦…呢個世界有好多嘢係無點解架！」

「你明明鍾意我…你明明對我有感覺…過咗四年喇！我對你仲係一樣！點解你唔可以信我？」

「夠喇！你俾啲時間我啦…」

「時間…時間…我等咗四年，忍咗四年…你仲想要幾多時間呀…？」

「無人叫你鍾意我架嘛！你有選擇架！你可以去鍾意其他人架！無人叫你等我架！」miss lin講。

「咁我等…咁我繼續等…」

「你未必會等到…」

「咁即係我未必會等唔到啦…」

「隨便你點諗，我要走喇，唔好再搵我。」

「我會等你…」

「就係咁，佢走咗。」J鋒講。

「咁點解你咁撚開心呢？」

「因為我終於知道佢心意。」

「但佢都無揀到你。」我講。

「但同時佢都無揀到佢老公。」

「咁樣真係好咩…？你拆散緊人地頭家…」

「人不為己，天誅地滅呀飛少。況且就算我唔搵返佢，有邊個知佢同佢老公本身有無問題？而家呢個社會有幾可有婚姻可以同偕白首？我只不過係想賭一鋪。」

「唉我都唔知講咩好，祝你幸福。」我講。

「我今次無論如何都會等佢，無論如何我都會等到佢…」

「佢三十歲架喇喎…當你三十嘅時候，佢差唔多四十…當你四十嘅時候，佢差唔多五十…你確定佢係你要嘅人？」

J鋒無出聲，而係用眼神答我。

識咗佢咁多年，第一次見佢呢種神情…或者有時候，愛情真係解釋唔到…

所以我都無再講太多，希望佢同miss lin都真係可以得到幸福，幸福到唔再容許第三者介入。

第二日一覺瞓醒，我先突然醒起今日約咗肥婆同crystal…

「喂瞓醒未？」
「瞓醒未？」

一樣嘅訊息分別由兩個whatsapp傳嚟。

屌…點撚樣算？

同肥婆一向嘅約會都係以一整日嘅方式進行，我原本仲諗住今次偷下雞上晝同肥婆出街夜晚搵crystal食飯…但點知crystal都send咗個whatsapp過嚟問我瞓醒未…

任的士佬手車再快，我諗都唔足以令我不停來回咁同兩位約會…

估唔到，今時今日，連我呢個毒撚都有得揀。

仲係焗住要揀…

等等，咪住先，揀？

我諗起一句網絡金句：點解要揀？細路仔先揀，我全都要。

無錯，點解我咁都諗唔到？

將肥婆介紹俾crystal識，將crystal介紹俾肥婆識，咪一舉兩得囉！

我唔使放任何一個飛機，屌，完美！

「醒咗醒咗，陣間兩點希慎等？」
「醒咗醒咗，陣間兩點希慎等？」

我同時覆佢地message，等佢地去到就幫佢地介紹，我諗大家都係差唔多年齡，應該都玩得埋。

我實在太聰明喇，哈哈哈哈！

「okok」
「ok～」

佢地覆返我。

我望一望鐘，而家十二點半，都差唔多要梳洗一下準備出門，解決咗呢個難題之後，人都精神咗，希望佢地快啲熟絡，咁遲啲就可以成日約出嚟一齊玩。

三個人玩咩都熱鬧啲，我開始興奮起嚟。

所以講到尾J鋒嘅公平都係藉口嚟
不過正正係呢種藉口，更加令樓主嘅人物更加寫實
所以個故先好睇

覆完po就有文
等睇飛少點搞呢個女男女嘅關係

3p

老公都打動到咁就直接3p

miss lin變臭G 話分開咗都算 咁樣J峰係深情 miss lin係大pk

未覆完有新文算你啦miss lin 記住你對你老公嘅責任
主角CLS 花式自殺

睇晒咁多位巴打留言，其實樓豬自己都有啲睇法

我會覺得J鋒由一開始都係專情癡情嘅人，後尾性格之所以變到吊兒郎噹咁其實係一種偽裝，用嚟掩飾自己脆弱嘅一面，但由始至終佢個心都喺miss lin到，不過係要到crystal講雲嗰番見解先勾返起佢真正嘅一面

另外miss lin我會覺得係一個好克制嘅人，喺無得解嘅愛情世界入面佢都鍾意咗J鋒，但種種原因令佢唔可以跟住個心而行，就好似佢形容自己咁，係俾好多嘢扯住嘅風箏，所以一開始佢係揀咗照結婚，佢同佢老公感情好深厚，但始終無咗心動就係無咗，無得勉強，但佢都好克制自己無去搵返J鋒，直至J鋒搵佢令佢一路以嚟嘅防備都崩潰，無辦法，因為miss lin都真係好鍾意J鋒

你問樓豬會唔會覺得J鋒仆街呢…咁我始終覺得，愛情世界無絕對嘅啱同錯，感覺嘅嘢唔係自己控制到嘅情感，所以只可以話我太仆街，寫到佢地咁

多謝大家睇得咁投入，我寫咗咁多題外話一定好多人屌我不如出多篇啦，所以可能夜少少繼續

3p啦

我也開始興奮了起來

Give me five 先啦喂

得唔到嘅嘢, 永遠都好似係’最好’

好波！！夜啲仲有！

兩pair夾埋一齊嘅話……

雖然好多留言屌J峰同樓豬寫到咁

但樓豬寫嘅事實係每日都發生緊，愛情嘅野冇得解釋，何況J峰只係個讀緊U嘅細路仔，Miss Lin係佢嘅初戀，係佢唯一鍾意過嘅人，理解到佢無論點都唔會放棄

而女方，佢變心就係衰，精神出軌都係唔抵幫，但佢係咪真係因為J峰靚仔先變心呢？淨係鍾意個外表又點會記掛住咁多年。

一段感情耐左就會冇左新鮮感而變得平淡，甚至其中一方某程度上係為左責任而繼續落去，當遇到一個有感覺嘅就可能做錯事。

其實Miss Lin控制得住拒絕J峰都算係咁，但講到尾變心都係仆街

好好睇
I love j fung

飛少約埋兩個女仔一齊 想自殺呀

支持 最緊要有文～

寫咁多不如出多篇啦

故事雖然老套 但情節真的十二分之緊奏明快 人物生動立體 劇情又蜂回路轉 看得大家又要追 又要哭 又要X。

樓主你會否有冇其他作品可給大家欣賞 讓大家欣賞你的才華。

Add Oil。

如果要站係道德高地講嘅話
有邊個唔知變心係仆街
試諗下你預咗同另一半走到最後
但後尾先發現冇辦法繼續中意嗰個人
其實都好掙扎 同埋真係一啲都唔好受
（除非係player lol）

呢個故寫實嘅地方就係 情感有時唔係一個人話控制就控制到

Agger 睇到尾 忍唔住屌咗聲on9

目前全套

下午一點九，我提前咗十五分鐘去到希慎，過咗兩分鐘之後肥婆到咗。

「hello～」肥婆同我打招呼。

「hi！」

「做咩約銅鑼灣嘅？」肥婆問我。

「因為今日我有份神秘禮物送俾你。」我講。

「咁神秘，咩嚟架？」

「陣間你就知。」

「咁行咯？你食咗飯未？」肥婆問。

「未行得住，等多陣。」

「咁神神化化嘅你？」

「等多陣啦，好快！」我望一望電話，搭11，crystal都係準時嗰類人，應該差唔多到。

啪…

說時遲那時快，我感覺到有人拍我膊頭，一擰過去果然就係crystal！

「hello～墜落剎神～」crystal用game名同我打招呼，搞到我紅都面晒…

「喂喂…唔好咁嗌我啦…」我講。

「點解呀？幾得意吖！」

「唔好講呢啲住，呢個lily…」

「hello～」crystal同肥婆打招呼。

「呢個crystal…」我再同肥婆介紹crystal。

「你…係咁啱經過撞到阿飛？」肥婆問crystal。

「唔係呀，佢約咗我兩點呢度等嘛。」crystal講。

「吖係咁嘅係咁嘅，因為我覺得你地會幾投緣，大家又差唔多年紀，一齊出嚟玩開心啲嘛…哈哈…」我講。

「哦…原來係咁…」肥婆講。

「我地今日去邊度玩？」crystal問我。

「係呢…點解你叫佢墮落剎神嘅…？」肥婆問crystal。

「呀…唔好講呢啲住先，不如去買杯天仁茗茶先吖…哈哈…」我提議。

「好呀～」crystal和議。

我地一齊搭lift上誠品，唔知點解理應好多人嘅希慎，竟然得我地三個喺部lift入面，氣氛異常詭異…

架lift一路向上，大氣壓力不停飆升…

「哈哈…係呢…你地鍾唔鍾意睇書㗎…？」我求神拜佛肥婆同crystal都鍾意睇書，咁就可以幫佢地製造共同話題，等氣氛唔使咁尷尬…

「唔…你呢？」crystal問我。

屌…我根本就無睇開書…充其量都係睇輕小說改遍嘅動畫…你問返我做咩…

「有呀…輕小說嗰類囉…」我講。

「我都有睇輕小說！」肥婆講。

「咁crystal呢…？」我問。

crystal搖搖頭，然之後架lift又靜撚咗…

唉…呢個時候，我開始有啲後悔點解要約晒兩個人出嚟…好地地同其中一個講下晝唔得閒剩係約夜晚咪得…真係攞苦嚟辛…

但我又有啲唔明…明明肥婆同crystal嘅類型都有啲相似，大家又差唔多年齡，又係女仔，點解好似格格不入咁…？

唉…女人真係好撚煩…

「哈哈…你地想飲咩…？」我問。

「913奶茶呀唔該。」crystal講。

「我自己買得喇，哈哈…」肥婆講。

「咁我都自己買啦，我地一齊排隊。」crystal講。

屌…買杯奶茶啫…都搞到咁…今日成日流流長…點頂…

善解人意嘅肥婆到底去咗邊！？

溫柔體貼嘅crystal又到底去咗邊！？

嗚呀！！！

我好唔好詐肚痛早退呢…？

「不如一陣去睇戲…？」我提議。

「今日星期六喎…我驚無晒靚位。」肥婆講。

「咁我而家上網睇下先，你地有無咩戲想睇？」crystal問…

「無呀…」肥婆講。

「咁不如睇呢套？」crystal提議。

「但好爆喎…」我講。

「坐前啲囉一係？」crystal講。

「定係兩個一個分散坐？咁樣大家都可以坐到靚位。」我提議，講出口嗰陣我係諗住我做單丁嗰個，等肥婆同crystal坐埋一齊增進感情，完全無諗過會瀨屎上身…

「咁邊個坐單丁？都係一齊坐前面啦。」crystal講。

「sorry呀…我個頭咢太耐會頭暈…唔可以坐太前…咁不如我坐個單丁位啦，無謂就我…」肥婆講。

「唔得，我坐單丁位啦，你地兩個女仔一齊坐咪幾好。」我講。

「都ok嘅…」crystal講。

「咁不如唔好睇啦，去時代嗰個咩樂園玩？」肥婆講。

「但呢套我想睇好耐…」crystal講。

「咁…不如抽飛決定點樣坐？」我提議。

「咁都ok，幾好玩吖～」crystal講。

「嗯，我都ok。」肥婆講。

「就咁話啦。」

最後我抽到同肥婆一齊坐，而最想睇呢套戲嘅crystal無奈要一個人揸住爆谷汽水入場…

成套戲我都無心裝載，一方面覺得對唔住crystal，另一方面諗緊點樣捱埋今日…

唉…點樣搞好？

男豬係醒嘅就唔係男豬
btw都會慢慢變醒

女仔同唔識嘅女仔見面真係好尷
仲要隔住個男仔
樓主加油

唔好理crystal

我覺得J鋒唔係真係咁鐘意miss lin 只不過人嘅天性係越得唔到嘅嘢就越想得到 利申9up

結果crystal同肥婆一齊咗

主角大受打擊，搵J鋒傾訴

而林老師最後無勇氣離婚，J鋒發現已經無可能再愛上世上其他女人，而男主角陪咗自己咁耐，好似都幾好……

最後決定同男主角一齊，hehe

實無好結果啦，樓主真係仆街黎

樓豬on99

*飛少

抵死啦飛少
玩出火啦，留名不歡而散

男主諗乜架

完美結局

最新一篇愈睇愈覺得痴線，男豬咁on9嘅嘢都做得出

加油樓主！推！

究竟有幾豬先會一齊約兩個
唔爭在入到戲院阿欣坐埋係男豬嘅另一邊

屌 死飛少 咁對善良嘅肥婆同kiss s 桃

約晒兩個出黎真係好唔make sense
想3p 唔係咁玩架飛少

不過 約得兩個一齊出黎 證明兩個都唔特別鍾意 唔係點捨得玩依啲美麗的誤會

我都係

主角真係on9到.....

飛少搞咗鑊粥出黎

b

今次都幾柒

痴線玩法

兩個要哂

柒撚到 ...

尷尬囉

J鋒都未去到咁高境界
男豬越級挑戰

ㄧ個係楊過 另ㄧ個係張無忌 把ㄧ個感情専ㄧ和優柔寡斷的放在ㄧ起成小説中的雙男ㄧ 碰撞得來的旋渦令這套戲好好追的。

感覺肥婆見到crystal之後sad左囉

我係肥婆會即走囉

想問下究竟男主點解咁on9都有兩條女肯同佢講野同少呷醋

男豬 on9

On99

diu 飛少係咪傻嫁

真係忍唔住留言飛少點解咁蠢 唔抵幫
肥婆睇得出冇單獨同飛少出街咁熱情
唔好恰肥婆啦佢讓位比crystal同飛少一齊坐就知佢覺得自己係多餘嗰個

文呀～

在線上。。。。幾點有得睇呢？

我實在係無諗過事情會發生到咁，理想與現實嘅落差竟然會咁大。

我仲以為以肥婆咁開朗嘅性格，以crystal咁就得人嘅特質，佢地相遇一定會好夾。

點知真係夾，不過係夾咗我喺中間嗰隻夾。

睇完戲之後，crystal就一路都無出聲，肥婆亦都好似悶悶不樂咁，我完全唔知自己做錯乜撚要受呢種折磨。

明明當初J鋒介紹佢啲fd俾我識嗰陣我地都好快混熟，同樣地當我介紹肥西俾J鋒認識嗰陣佢地亦都好快混熟…

媽呀，點解結果唔係我諗咁樣？

「我地一陣去邊…？」我望一望手機時間，猶豫緊好唔好三個人食埋晚飯先散場。

但啱啱先睇完場戲，而家先四點零…要等幾耐先到今晚…？

如果就咁解散各自返屋企，又會唔會搞到好似不歡而散咁…？

我諗嚟諗去都諗唔到一個好方法去處理呢個困境…

到底有咩活動係適合三個人做又可以炒熱氣氛？我完全諗唔撚到…

「不如去cafe坐低飲杯嘢？」肥婆提議。

「好呀！你覺得呢？」我問crystal。

「嗯…」佢答。

唉…到底呢種氣氛可唔可以緩和少少…呢個時候如果鳩噏之鬼肥西喺度就好…

不過最怕撞到佢嘅同時又撞到阿欣，我仲未做好心理準備…

我地三人行穿過銅鑼灣嘅大街小巷，不得不說，肥婆同crystal都係屬於有人䀹嗰種女仔，crystal眉清目秀，成個人散發出一種清新氣息，而肥婆雖然無crystal咁靚，但減肥之後身上嘅肉適度分佈，胸前偉大，亦引嚟唔少途人目光。

當然三個人入面最注目嘅一定係我，因為以我呢種毒撚嘅質素嚟講身邊有兩個咁嘅女仔簡直係匪夷所思，我諗有唔少人迎面行嚟嘅時候一定會諗我到底前世做咗咩好事可以一拖二…

但實質上，我感覺自己只係處於一個修羅場…

我地行到英光大廈嘅時候，crystal無啦啦講：

「不如上去打機啦…？」

「下？呃…呀…咁…lily你有冇打開機…？」我問。

「無呀…不過我無所謂架，睇你地打都得架。」肥婆講。

屌…又拋返個波俾我…

揀打機，定揀去cafe…

揀肥婆，定揀crystal…

正當我苦無對策嘅時候，竟然喺垃圾筒側邊見到一個熟悉嘅身影…！

凌亂嘅頭髮，唏噓嘅鬚根…

無錯，就係令我墮入傳銷陷阱嘅的士佬…！

估唔到會喺的士以外嘅地方撞返佢…我竟然有一瞬間希望的士佬可以幫我逃離眼前嘅窘境…不過我諗佢應該唔認得我…

見到的士佬，不其然就諗返起嗰陣佢車我去搵crystal嘅時候講嘅嗰番說話…

「買定離手呀！咁撚多條女，你會後悔架！」

明明crystal同肥婆都只係我朋友，但唔知點解，我覺得佢講中咗…

的士佬一路煲煙一路望嚟望去，唔知係咪又想搵人買花…

唉…都係嗱嗱臨上網吧避開佢…廢鬼事煩…

「咁…打機啦不如…時間好似過得快啲…」

「好呀～」crystal笑返。

肥婆微笑不語。

無事嘅無事嘅…

就喺行入大廈嘅一瞬間，有人拍咗拍我膊頭。

擰轉身一望，係的士佬。

肥婆

停咗係咁有趣嘅位

肥婆唔好輸比crystal

直覺兩個女仔暗自同對方比較緊

.....樓主玩野

肥婆我撐你

的士佬一定爆男豬之前買花 問佢送咗俾邊個
男豬無啦無啦

的士佬一齊打機

Molamola 肥婆要變condom啦

媾的士佬算啦

微笑不語

咁短架 想繼續睇

的士佬會點好想知

好想知的士佬今次sell乜

我覺得的士佬會話男豬一紮花溝到兩條女咁犀利
然後尷尬氣氛又創歷史高位

的士佬無處不在

的士佬好波
你地上去先

咁講好似太揚

可能係戇鳩鳩咁問：｢邊個妹妹住對面海架？嗰日佢急到賴屎咁款，係我叫佢買一扎玫瑰送比你架，阿叔我係唔係無介紹錯先？｣

只收到一支花嘅肥婆：
Crystal見到肥婆嘅表情：
飛少：

成件事好白痴 男主角個腦一定有事🤨

真係好on9
J鋒個d得唔到先最掛住嘅少男時代遺憾情懷寫到佢係超現實嘅過咗咁多年，試過咁多靚女仲咁專情我就唔講啦
豬腳呢度，我唸冇一個毒撚會係有得同女仔單獨岀街時會自動搵另一個嚟破壞二人世界，亦唔會想將自己置身係’主持/主導’個約會嘅角色
樓主似係想以唔現實嘅劇情去打造咩靠實力單身咩唸嘢單純嘅直男性格
在我看來，角色設定同角色行為好矛盾

但係 加油

肥婆唔好輸丫

每日一推

推俾的士佬

幾點有文？

再推

「世侄，跟我嚟。」的士佬講，語態凝重，完全唔似我所認知嘅的士佬。

「但…」我望一望肥婆同crystal，佢地都用一臉疑惑嘅目光望住我，應該係諗緊點解我會識一個四十歲左右嘅中年男人。

「兩位妹妹仔，我借一借走佢，你地唔介意呀嘛？」的士佬講。

crystal同肥婆仲未嚟得切反應，我已經俾的士佬強硬咁拖走咗。

搞乜撚？

「喂，去邊呀？」我問。

但佢無答我，只係帶住我一路行，然後一嘢推咗我上佢泊喺內街架的士到。

「世侄，你記唔記得我講過咩？」

「係女都鍾意花…？」的士佬sell人買花嘅形象實在太深入我心，我一時口快就講咗出嚟。

但我知道，佢唔係指呢樣。

「屌，你係唔撚係豬咁蠢呀？」的士佬一嘢踩落油門到，以狂嘢嘅方式揸離銅鑼灣。

「喂搞咩呀…我唔俾錢架…佢地仲等緊我架喂！」我講。

「我要帶你去一個地方，你同嗰兩個女仔交代聲。」的士佬仍然好沉重咁講，搞到我都唔敢有咩意見。

我慢慢喺褲袋到拎出電話…

「你諗住同邊個講先？」的士佬問。

「下…無諗喎…邊個顯示出嚟先咪同邊個講先…」我打開whatsapp，最後搵我嘅係crystal，所以我都好自然咁撳咗入去同crystal個對話窗到先。

「屌…你真係蠢唔係扮架喎！你個心就無諗法嘅咩？邊個女仔對你重要啲，你唔知嘅咩？」的士佬有啲激動咁講。

「兩個都係我好重要嘅朋友。」我講。

「屌，你真係自撚私，就係因為你兩個都當係朋友，先會搞到佢地咁撚唔開心！」的士佬責備我。

「佢地唔開心你都知？」

「今日我喺戲院就撞到你！」的士佬講。

「你跟蹤我？」我有啲驚。

「係咁啱你地行程同我一樣啫！」

「哦…咁…咁你做咩捉我出嚟？」我問。

「因為我唔想你步我後塵呀世侄！」的士佬眼泛淚光，睇嚟佢又有段故講。

…

…

…

我同阿敏係一間band 2尾中學嘅同學，話就話係band 2尾，但班上面讀書嘅氣氛好好，我同阿敏都係班上面嘅尖子，經常喺唔同科目一爭長短…

嗰個年代大學競爭仲有啲激烈，唔似而家學位泛濫，又top up又盛咁…

我地由中五鬥到中七，會考嗰年我19分，佢18分，要知道呢個分數喺band 2中學嚟講已經係出類拔萃，但以呢個分數嘅水平去到高考，都仲係岌岌可危嘅狀態。

我同阿敏，肩負住老師嘅厚望，希望可以成為學校幾年無出過、入到三大嘅學生。

就係咁，我地受到老師重點栽培，仲成日放學留喺班房溫書。

就係咁，喺良性競爭之下，我同阿敏漸生情愫…

好老土呀呢？

每個愛情故事都老土架啦…唔老土，你又點會有共嗚？

「如果今次mock exam我高分過你，你就要同我拍拖！」講呢句嘅唔係我，係阿敏。

我諗佢呢種對愛情咁勇往直前嘅女仔，莫講話喺以前嗰個年代，即使係而家，都好少見。

其實就算佢唔敢講，我都打算喺考完高考之後同佢表白，但估唔到，佢搶先我一步。

「我唔會留手架喎！」我講。

我唔留手，唔係因為我唔想同佢一齊，而係我始終覺得，表白呢啲嘢應該等男仔嚟。

最後嗰次mock我險勝阿敏，但差距係咁多次以嚟最少嘅一次。

仲記得派成績嗰日，我地一齊放學。

等緊紅綠燈嘅時候，佢喊住口咁同我講：「乜你就咁唔想同我一齊咩？」

我無應到佢，而係攬住佢，攬到實一實…

佢就將個頭埋咗喺我胸前係咁喊，紅綠燈聲唔知交替咗響幾多次，佢終於喊完…

我望住佢，同佢講：「我鍾意你，可唔可以同我一齊，一齊考好高考，一齊入同一間大學，一齊讀同一個系？」

我永遠唔會忘記佢笑住點頭嗰個樣…亦都永遠唔會忘記我嗰刻心頭嘅悸動。

童話一樣嘅愛情故事就係由綠燈聲開始。

我地無因為拍拖而怠於溫書，反而因為唔使心掛掛，成個人仲專注咗，成績仲進步咗…

以呢個進度，考入港大應該都唔成問題。

我同阿敏都希望讀港大商科，可以確保自己畢業後收入。

有時我同佢放學溫完書，一齊返屋企嘅時候，仲會傾下未來係點樣，組織一個點樣嘅家庭，幾多歲結婚，結咗婚過幾耐生小朋友，度蜜月去邊，生幾多個，幾耐去一次旅行等等…

未來所有幸福嘅畫面都俾我地諗齊，我同佢諗法亦都好接近，唔奢求大富大貴，只希望簡簡單單平平淡淡咁過一世…

夢想第一步好快實現，我同阿敏如願考進港大工管系，一齊玩ocamp，一齊上莊，一齊兼職…

好似無論同佢一齊幾耐都唔會厭咁…

直到大學畢業。

我同阿敏入咗唔同公司做mt，但佢際遇就無我咁好，成日都要ot，成日都俾上司鬧，我地見面嘅時間越嚟越少，每次見面佢都不停抱怨工作上嘅煩惱、問題…

我唔介意，我真係唔介意，因為只要見到佢，我就心滿意足…

但阿敏似乎唔係咁諗…

「你到底有冇聽我講架？」
「你做咩成日都好似無心裝載咁？」
「你係唔係識咗第二個？」

無論我點解釋，佢都唔信我…我地同中學大學嘅時候唔同，唔再日日見，佢唔再知道我每日嘅生活，佢開始無安全感…直到真係出現咗第二個。

喺我地大學畢業之後兩年，公司有新人入嚟，其中一個叫mary，上司安排咗佢跟我學嘢…

之後嘅情節我就唔多講，反正都係咁老土…

但我由始至終，最鍾意嗰個都係阿敏，我好清楚自己嘅諗法，亦都想斬斷同mary嘅關係。

我嗰日約咗阿敏，買咗玫瑰同戒指，打算同佢求婚。

…

…

…

的士佬講故講到呢到停咗，因為架車已經去到目的地，和合石。

的士佬拎起隔離位紥白花落車，我而家先見到原來一直有束花放喺個位度。

我唔熟花，所以唔知紥白花係咩名堂，但點都估到和合石加白花嘅含義，亦因而估到的士佬故事嘅後續。

「喺希慎落成之前，佢成日同我講，好想睇下希慎落成之後係點樣，好想知道入面有咩鋪頭，好想知道有咩餐廳…」的士佬回復平靜，但我feel到佢係死忍。

「佢仲話，第時行完希慎，就去睇場戲，睇完場戲就去cafe坐低飲杯嘢，然後食埋晚飯去維園散個步，咁就一日。」的士佬繼續講，前半部份完全同我今日嘅行程相同，但的士佬就得一個人…

的士佬帶我行過一個又一個墓碑，最後係其中一個面前停低，將紥白花放低…

我視線跟住佢紥白花移動，諗住同阿敏鞠個躬…

但我一望，見到嘅竟然係一張老人家嘅相。

「阿敏…咁老嘅？」我望一望個名，一個敏字都無喎。

「睬！邊個話你知佢死咗？今日係我老母死忌，阿敏病咗喺屋企抖緊！」的士講。

屌你呀？我眼淚都就嚟滴出嚟你同我講呢啲？

「咁你講咁長篇大論做乜？」我本身諗住講做乜鳩，但喺伯母面前都係收返粗口…

「嗰日我求婚咪衰咗囉！原來阿敏一早知道我同mary搞曖昧嘅事，佢話原諒唔到我…我之後用多咗好多年時間先追得返佢咋！所以咪勸你唔好步我後塵囉，真係鍾意嗰個就係嗰個，男人老狗，揀定離手。」的士佬講。

「咁你做咩要咁沉重呢？」我問。

「今日我老母死忌，梗係沉重啦！」

又真…

「咁你為乜要車埋我嚟拜伯母呢？」

「廢事額外嘥時間同你講呀嘛，我仲要返去買粥俾阿敏食。」

「咁你好地地一個港大畢業生做咩去咗揸的士呢？」

「08金融海嘯，唔好景咪炒咗我囉，之後我同阿敏用積蓄開咗間花店，我就轉咗去揸的士，順便sell下啲後生仔買花，一條龍服務，生意仲越做越好添！」的士佬講。

原來係咁…

屌…不愧係舊時代嘅港大生，諗嘢係唔同啲。

「我同阿敏而家嘅幸福得來不易，如果我嗰陣唔係下定決心同mary斬欖，而家都未必可以有咁嘅生活…我真係好愛阿敏…」的士佬講。

我睇得出佢嘅眼神有幾堅定。

「但佢地真係我朋友…」我講。

「你呃到自己呃唔到我的士佬呀！你只不過係以為佢地係朋友，或者你只係催眠緊自己你只係當佢地係朋友，因為你淆春！你偷心！你驚失去任何一個！」的士佬講。

我無言以對…

唔係因為我覺得佢講得有道理，而係我真係需要時間消化下…

「好好諗下啦後生仔…」講完呢句的士佬就走撚咗，我仲喺原地呆下呆下，佢已經消失得無影無蹤。

屌你無諗住車我返去架？

Live
的士佬話車你一程免費 但係無話包來回

其實的士佬講得啱 拖住晒兩個真係到最後只會傷害晒全部人 雖然飛少你條仆街傷到邊個都死硬

的士狗真係仆街黎

Dc9
係就揀crystal啦
一個肯sup你既女女
娶得過

揀Lily

DC9

大笑左出聲

呢句堅好笑😂😂😂😂😂
唔知係咪笑點低

果然係兩公婆

隻的士狗好正

果然同事頭婆係有路

仲揀？梗係同善良嘅肥婆一齊啦

肥婆好慘
幫推

揀肥婆啦

之前有個高登故又係有個痴線的士佬嘅角色

劇情大暴走
不過的士佬又中

自修室，學界既蘭桂坊?

係我就揀肥婆

依個statement 雖則搞笑 但以前高考勁多同學就喺係自修室出左pool

要永恒的就㨂肥婆
要激情的就㨂Crystal
要初心的就㨂阿欣。

《自修室，學界既蘭桂坊》係個故名嚟㗎

要hehe的就㨂J鋒。

Plot twist
最尾飛少同Miss Lin，J鋒同肥婆，的士佬同老婆離婚然後同Crystal一齊

不如整個投票
Crystal
#dislike肥婆

屌你無諗住車我返去架？

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

揀J鋒都唔揀臭欣

想肥婆上位

鍾意肥婆

all in肥婆

我要肥婆

推
有文未

我自己返到屋企之後，苦思良久，不停咀嚼的士佬嘅說話…

唔通我真係自己呃緊自己？

唔通我對肥婆同crystal都有意思？

咁阿欣呢？

一直以嚟我覺得自己個心都係喺阿欣到，所以容唔落佢以外嘅其他人…

唉，庸人自擾，少諗為妙。

「嗰個人你識架？有咩事？」肥婆whatsapp問我。
「無…之前搭的士識…」其實我都唔知點樣解釋我同的士佬嘅關係…
「下？搭的士都識到人？咁…佢捉你走做咩…？」肥婆問。
「無呀…佢去拜山想搵個人陪之嘛…」唔知由幾時開始，我講大話講得好自然…

隱瞞真相，都係大話嘅一種…

唉…

「哦…咁你而家返到去咩？」肥婆問。
「返到喇，準備沖涼…」
「咁你休息下啦，今日sorry呀…」肥婆講。
「點解要講sorry？」我問。
「因為我好似搞到個氣氛唔係咁好…」
「唔會啦，係我要講sorry就真，無諗過你地根本唔熟，又無問過你地就約晒兩個人…」我講。
「我ok架…不過係有啲怕陌生…」肥婆講。
「其實…」
「？」
「其實係我今日唔記得咗約咗你…然後又口快快應承咗crystal…因為唔好意思放任何一邊飛機…所以先叫晒你地出嚟…我起初真係以為你地會玩得埋…但無諗過搞到咁僵…」我將真相向肥婆坦白，有嘢瞞住佢實在太辛苦。
「好啦，原諒你啦～」
「真？」
「係呀，我咁小氣嘅咩？」肥婆講。
「咁就好…」
「你快啲沖涼喇，我屋企都開飯喇，晏啲傾。」

呼…

同肥婆坦白之後，總感覺鬆咗一口氣，但唔知點解，個心仲係好似俾舊石壓住咁…

「喂阿仔，你今日唔係出街咩？」老媽子問我。

「係呀，返咗嚟喇…」

「你話你今日出街，我仲以為出一日添，無煮你飯喎。」

老媽子無煮我飯！？

呢期我出街都係同肥婆出，而出親都係一日…換言之，喺肥婆老媽子嘅角度都一樣…

咁佢屋企應該都係無煮佢飯…

咁…

咁…

咁…

我係唔係諗多咗…？

定係肥婆以食飯為借口嚟終止同我嘅對話…？

肥婆其實…係嬲緊…？

…

點解我個心會咁唔安落…？點解我個心會咁唔舒服…？

唔通…我真係鍾意咗肥婆…？

咁crystal呢？我同crystal嘅關係又係點樣…？

機友？老死個ex？朋友？

我到底係以一個目光看待crystal…連自己都搞唔清楚…

我好鍾意同crystal一齊打機，同佢嘅默契不下於我同J鋒…而且crystal真係一個靚女嚟，如果crystal對我有感覺…我會點呢…？

屌…真係好撚煩…毒撚最忌有自信，都係沖個涼屙個屎先算…

扭開花灑，熱水淋漓而下…熱水爐真係全宇宙最偉大嘅發明。

我成個人淋浴喺熱水入面，諗起阿欣，諗起肥婆，諗起crystal，諗起J鋒…

話時話，唔知J鋒話搞嗰個三個人嘅同學會幾時搞…？

就算我而家幾煩惱都好，都一定要撚到條八婆一地都無，以洩我小學所受嘅屈辱！

Crystal

下次係咪約埋Amy Lily Crystal一齊出街...

Lily
明明佢都唔開心但就安慰咗自己先，男豬醒下啦

我覺得應該揀肥婆
可以慢慢發展

快啲氹番肥婆

「喂，約到amy條八婆喇，你星期五夜晚得唔得閒？」沖完涼之後就收到J鋒個whatsapp。

我個心加速跳得好快，隻手仲有啲震…完全係因為我等咗十幾年嘅報仇機會終於都到！

amy，我要話俾你知咩係真、男、人！

「有無咩策略？」我覆返J鋒。
「條八婆一定會姣鳩我架喇，到時我會係咁俾說話佢聽，你幫下佢口，此消彼長，佢或者會對你產生好感嘅…但我都唔太肯定…」J鋒講。
「你咁講好hurt我架喎！」
「屌，你都慣架啦。」
「又真…」
「到時執生啦，條八婆對眼生喺額頭，一時三刻我都諗唔到有咩方法可以令你徹底玩殘佢。」J鋒講。
「你有無同佢講我都會去架？廢事一陣一嚟就插我一嘢問點解我喺度就真係霸氣盡失…」我講。
「有講呀，佢ok呀，不過條八婆小學嗰陣就咁重心計，唔知佢咩葫蘆賣咩藥。」J鋒講。
「放心啦，我今時唔同往日，多咗好多同女仔相處嘅經驗！」
「你指你同肥婆？」
「係…」仲有crystal，不過我唔好意思講。
「咁睇你表演喇飛少。」

轉眼間，嚟到小學同學聚會當日。

我同J鋒早早就到咗銅鑼灣廣場二期，等緊amy。

「屌，我越嚟越緊張…」我講。

「平常心啦，你當amy係肥婆咁咪得囉。」

聽到J鋒講呢句，我個心大大力咁泵咗一下…如果當amy係肥婆咁相處…得咩？

等咗一陣間，我同J鋒都見到對面馬路有兩個著到成隻雞咁嘅女仔，裝扮同之前2k1q嗰個ashley好似。

佢地一路行過嚟，然之後其中一個對住我地打招呼。

「嚟喇。」J鋒講。

「喂phillp仔，好耐無見～」amy行到我同J鋒面前，首先同我嚟一個下馬威。

乜撚嘢phillip仔，叫我phillip哥！

當然，我只係心諗。

amy大個咗之後仲保留住細個時候精緻嘅輪廓，不過就硬係有陣閪味散發出嚟，相由心生可能就係咁解，而估唔到嘅係，佢帶多咗個女仔嚟，無佢咁靚，但都係有得屌個個都會屌嗰類。

「佢係？」J鋒問。

「佢係kelly呀！同班同學嚟架！嗰陣仲坐過phillip仔隔離嘅呢～」amy講。

「hi～好多年無見～」

屌，你係kelly？你就係俾條八婆amy講兩講就投我做最差最唔想交往嗰個kelly！？

今晚真係大豐收，兩條八婆，睇我點樣一箭雙鵰！

當然，我諗就兇狠。

「係呀…哈哈…好多年無見…」我講。

「但我book咗三個咋喎。」J鋒講。

「book三個同book四個咪一樣係坐四人檯！」amy講。

「是但啦咁。」

然之後我地就上咗去一間日式放題餐廳。

「係呢，你地呢幾年點呀？」amy問。

「咪又係咁。」J鋒講。

「phillip仔呢？」

「咪又係咁。」我講。

估唔到同小學同學聚會係咁撚尷尬嘅一件事，十鳩幾年無見，一見返都唔知講咩好，不過唔緊要，我醉翁之意不在酒，我係要撚臭amy條八婆！！！

「你地飲咩？我去幫你地拎埋。」kelly講。

「唔使啦，我拎，你坐低嗌嘢食。」我講。

「飲酒啦，我就係貪呢間嘢酒都係任飲。」J鋒講。

「ok。」
「ok～」amy同kelly異口同聲，從來都無咩女可以拒絕J鋒嘅提案。

不過佢地咁爽快就正合我意，自問都算係飲得，一陣你一罐我一罐灌鳩醉amy令佢出洋相嘅機會都大增。

「係呢，你地係咪去咗做雞呀？著到咁嘅？」我坐返埋位之後J鋒就開口問。

睇嚟今晚勢必引起一場腥風血雨。

J鋒好波

J峰

J峰ho ball!!!

J鋒 語出驚人

係呢，你地係咪去咗做雞呀？著到咁嘅？

搵返肥婆啦
btw wts可以用廣播一次過send比兩個或以上嘅人，雖然揀定一條女嘅野遲早都要面對

快啲搵返肥婆啦

J針一黎就出大絕
睇下amy點拆招先

用廣播sd 收果個會睇到

F5F5F5F5F5

笑左

J鋒hoball

j 峰

ching好比喻 楊過張無忌呢個組合好正好貼切
樓主係咪真係以佢地為原型不過呢個過兒pk咗d做USB

儲咗幾日 劇情好跳脫
以爲的士佬又車佢買花 然後飛少好似無同crystal交待返?

媽啊，好難揀！肥婆和Crystal都咁好，但觀眾角度睇到肥婆同男主的感情如何萌芽+升溫全過程多過Crystal，而且肥婆也是有過去的人，和男主惺惺相惜，相處特別舒服，揀老婆係呢類好D。

Crystal端莊大氣，都係好女仔。不過，拒好似年紀細D，加上靚女，大把高質男仔想追啦，男主毒L就咪為害Crystal啦。我係男主，我就一心一意同肥婆一齊。

J 峰

好想睇Amy 條8婆點答 樓主快啲出文啦

同感，樓主記得交代番Ar～

想睇amy條臭閪點答

肥婆:: 善解人意 分析力超班 係ㄧ個典形男人成功背後的女人
Crystal:: 出得廳堂 飲得玩得 馮玩必到
阿欣:: 內儉柔鄰 享受被溝但又唔受溝 最麻燃煩的女人

why not both

笑撚到我j鋒！

真係both only(肥婆&Crystal)

阿欣正宗中意被人溝又唔受溝, 問佢點解通常會答你想諗定啲先, 而背後原因大多數係未玩夠同唔想淨係被一個人溝

crystal家姐同姐夫喺埋一齊十年喎，飛少同阿欣讀大學嘅時候，斷估都唔會係J鋒中五嘅十年後啦

連埋拍拖6-7年其實差唔多

準時嘅樓主去左邊？？？！！！

做節，夜少少

見係母親節，原諒你

等文

我仲喺度派發緊啤酒，坐我對面嘅kelly聽到之後眉頭一皺，然後急速回復返正常咁樣…

然之後我諗住偷望一下amy嘅反應，點知我都未望到過去，就已經聽到佢把聲：

「如果我係雞，你肯俾幾錢q？」amy笑笑口問J鋒，令我不得不佩服佢嘅eq…

「你…？倒貼返俾我都no啦！」J鋒講。

「乜我真係咁無魅力咩？」amy講，仲刻意烏一烏低身，再將頭髮翹去耳仔後面，一連串動作無縫連接，如果姣仔係一個奧運比賽項目，amy啱先呢下一定拎十分滿分。

J鋒無答到佢，而係用隻腳踢一踢我…

我梗係醒水啦。

「佢講笑啫！」我講。

「我夠知佢係講笑啦～乜phillip仔你呢？如果我係雞，你肯俾幾錢q？」amy問。

「哈哈…我驚我成副身家都唔夠俾…」我講。

「玩下你咋，我冰清玉潔架～」amy講。

「你？邊度清邊度潔呀？你話你做清潔可信度都仲高啲喎！」J鋒繼續狙擊。

「你使唔使驗下？」amy處變不驚，見招拆招。

「咪喇，我驚我有性病。」J鋒講。

「喂喂，唔好成晚講呢啲啦～大家咁耐無見！不如講下畢業之後搵咩工做吖～」kelly講。

「無諗。」J鋒講。

「我都未諗呀…」我講。

「我諗住去考空姐呀～可以去旅行又有錢賺～」

「咪即係飛雞！啲機師好鍾意stay behind同啲空姐搞嘢，你收貴少少分分鐘好搵過做機師。」J鋒講。

「喂你做咩成日話我地做雞做雞啫？係女仔都鍾意扮靚架啦，著得靚少少唔代表我地係雞囉！你又識開啲咩女咁巴閉呀？」kelly終於頂唔順J鋒三番四次「咪走雞」嘅話題，出言挑戰J鋒。

「一定唔會係你地呢種先囉，隔住張檯都聞到臭。」J鋒講。

「好喇好喇，難得出嚟一次…唔好嘈啦…」我依照計劃，扮做一個和事佬。

「咪係，不如我地玩truth or dare吖？」amy講。

「是但，但拎咩嚟轉？」J鋒問。

「呢個。」amy喺個袋到拎咗個手指陀螺出嚟，然後拎粒壽司飯痴上其中一個面，不得不說呢個諗法幾聰明，可以喺日式放題餐廳咁窄嘅檯上面玩到truth or dare。

amy用佢隻搽咗淡紫色指甲油嘅手指轉動陀螺，第一個轉到我。

「truth or dare？」amy問。

「truth。」我揀。

「拍過幾多次拖？」amy問。

屌你咩…一嚟就問啲咁尖銳嘅問題，我好似俾佢將咗一軍咁，話零次又好柒，但如果講大話嘅話下次再揀truth佢地一定會追問…遲早都穿煲…

屌…

「零次…」我講。

「哈哈！都話我嗰陣個投票準架啦～估唔到真係有人成廿歲都未拍過拖～」amy笑住講，我真係想一巴車落條八婆塊面到…

不過我無咁做到，小不忍則亂大謀，我忍！

然之後到我轉…轉到kelly…

「truth or dare？」我問。

「truth。」kelly答。

問乜好呢…？其實十鳩幾年無見，我真係無咩關於佢嘅想知…

「小學嗰陣你本身係咪諗住投俾我…？」最後我問咗呢題。

我唯一想知嘅係，如果kelly無受到amy唆擺，佢會唔會投我係最差嗰位。

「唔係…我嗰陣諗緊幾個，但嗰幾個入面都無你。」kelly講。

J鋒好不屑咁笑咗一聲，然之後果然就俾kelly轉到佢。

「truth or dare？」kelly問。

「dare。」J鋒答。

估唔到喺呢個又稱為only truth嘅遊戲入面真係有人揀dare，而嗰個係J鋒。

「帶你女朋友出嚟俾我地見識下。」kelly講。

「分晒手。」J鋒講。

「咁是但叫個ex出嚟。」kelly講。

「ok～」以J鋒唔輸得嘅性格我都肯定佢會答ok…不過佢會叫邊個呢？唔知點解我有啲唔好嘅預感…

J鋒拎部電話出嚟撳兩撳就收返埋…唔知佢嗌咗邊個…

我收埋我嘅疑慮，truth or dare遊戲繼續進行…

「係咪處女？」J鋒問amy。
「係。」amy答。

「拍過幾多次拖？」amy問J鋒。
「數唔清。」J鋒答。

「有無諗過同我搞？」J鋒問kelly。
「有…」kelly答。

「有冇諗過搞我地？」kelly問J鋒。
「無。」J鋒答。

大家都飲咗啲酒，問嘅問題開始大膽同尖銳…

正當遊戲進行得如火如荼之際，有位靚女行咗埋嚟我地張檯…

果然係crystal…

唔撚係掛 叫crystal 嚟咁癲

好撚正阿屌你

何苦呢

嘩搵Crystal出嚟咁癲
飛少要好好保護下人啦

好睇！

叫crystal出嚟，完左送crystal返屋企，之後起佢屋企見到miss lin

crystal 好慘

之後點啊好想知啊啊啊啊啊

勁撚到 見招拆招 仲要處變不驚 amy果然有料

睇黎crystal個遊戲都會繼續
而amy就咁岩轉到j鋒
就叫佢錫一啖crystal黎證明係ex

嘩 好刺激喎！好睇！

氣氛咁薑仲繼續玩咁撚顛

好顛 好正

呀呀呀我要文呀

比人話做雞仲可以忍住唔走 有d 咩目的

搵客

文呀 唔好比佢停

夜d

Ok!

樓豬今日心情好低落，可能再夜少少
唔好意思

唔緊要 好好整理心情先最重要

唔緊要 我等你

add oil
take care

慢慢

crystal望一望J鋒，再望一望我…

J鋒望一望crystal，再望一望kelly同amy…

我望一望crystal，再望一望J鋒…

amy同kelly望一望J鋒，再望住crystal…

「就係佢…？」amy講，亦都係佢今晚第一次露出失預算嘅表情。

不得不喺呢度比較下crystal同amy嘅外型，amy電咗頭髮，係屬於大波浪嗰類，佢無紥起啲頭髮，放喺肩後；crystal係所有男性都夢寐以求嘅黑長直，天然直，無電過負離子；amy搽咗眼影唇彩、成個妝容係典型中環OL妝，不過就青春少少；crystal望落係素顏上陣，不過唔知係咪因為趕過嚟，塊面泛起咗天然嘅紅暈，完勝amy。

至於裝束方面，amy著到成隻雞咁，低胸短裙高踭鞋，而crystal只係t-shirt短褲波鞋，露出白滑修長嘅靚腳。

兩者一拍埋，高下立見。

而kelly就啞口無言，似乎係無預計到crystal嘅質素去到呢個地步。

其實，J鋒咁靚仔，溝得嘅都係靚女呢點好正常吖，實在唔明白點解kelly會覺得J鋒係虛有其表。

而家事實擺在眼前，搞到咁尷尬又為乜呢？

「係呀，就係佢，我個ex。」J鋒講。

不過我就唔明點解J鋒要揀crystal叫嚟，佢咁撚多女，雖然我無見過其他，但crystal應該唔係當中最靚嗰個掛？就算crystal係佢啲ex入面最靚嗰個，都無理由叫佢出嚟掛？有臭雞一二三四號唔叫，係要叫crystal？咁樣係利用緊人喎！你明明個心就只得miss lin，點解要叫個你覺得最對唔住嘅crystal出嚟？

唉…我有啲嬲…

「咁…走喇。」amy講。

當crystal嚟到嘅時候，我地已經埋好單，係一個隨時走得嘅狀態。

「隨便。」J鋒講。

crystal成程都無出過聲，無問J鋒點解叫自己嚟，無問amy同kelly係邊個，咩都無問，連招呼都無打，剩係企喺張檯隔離。

睇嚟佢都略略察覺到我地張檯劍拔弩張嘅氣氛。

我地一行五人離開放題餐廳，成程lift都無人講過嘢…

「好啦，今日差唔多喇，下次再約～」amy講。

「仲有下次？」我衝口而出。

「梗係有啦phillip仔～今日玩得好開心，下次見～」amy講。

然之後就同kelly一齊消失喺人海。

今日嘅勝負如果以米奇老鼠嘅準則嚟判決嘅話一定係打和，但crystal到場嘅一刻我就覺得係我同J鋒贏咗…不過利用crystal得返嚟嘅勝利，根本一啲都唔令人開心…我甚至有種輸咗好多嘢嘅感覺…

「你可以走喇，今晚…sorry…」J鋒同crystal講。

竟然俾我喺有生之年聽到J鋒同女性道歉，唔知算唔算成就獲得？

「你好過份…」crystal講…

「嗯…我知道…所以sorry…」J鋒講。

「啱先咁樣算點？掟煲大會呀？叫我出嚟等佢地知難而退呀？定係曬命大會呀？咁你都唔好叫我吖！你咁多女朋友，好揀唔揀揀我？又係你同我講分手，做咩又要搵返我？做咩又要叫我出嚟？你知唔知我收到你message食飯食到一半就趕過嚟？你有冇過份啲呀？如果你係覺得我好恰，ok，你贏囉！你贏晒囉！唔該可唔可以唔好俾希望我，唔好咁樣折磨我…放過我啦…好嘛…」crystal聲淚俱下咁講。

唔知點解，聽到我個心好撚痛…

「sorry…無下次…」J鋒都知自己衰，一味講sorry…

「點解你要咁對我…我做錯咗啲乜嘢…」crystal漸漸變得有氣無力，一直喺度啜泣…

此時此刻我可以做嘅，就只係為佢遞上紙巾…

「唔好喊啦…」我講，不過佢聽到我咁講之後反而喊得大聲咗…

「你幫我送佢返去…」J鋒交帶我，之後就自己走咗…

我遲啲先屌鳩你條死剷…

望住留喺原地起勢喊嘅crystal，我先知道原來佢上次同我講話睇得開放得低嘅說話都係假…又或者佢而家先知道係自己呃緊自己…佢根本由始至終都係最愛J鋒…

你話愛情係幾咁化學…明明crystal只係喺街俾J鋒搭訕識…明明miss lin只係做咗三個月嘅代課老師…

但往後用嚟忘記嘅時間就係以相處日子嘅幾倍、幾十倍咁計…

「唔好喊啦…」

「你可唔可以陪我…？」crystal問我…

「可以…當然可以…」

「陪住我…」

「我邊度都唔去…」

「嗯…」

點解，比d愛飛少喇，咪當返飛少係工具人喇

樓豬因咩事心情低落 善良既肥婆可以做你樹窿架喎

飛少變硬工具人

仲要500磅 俾到正常女仔五倍嘅愛 好好安慰樓豬啦

Cls 我入十廂美極先返嚟搵你

箱

我資助樓豬一箱

雖然樓豬唔開心 但就正正覺得今日寫得幾好 感情對答一流

不如開tinder傾偈

Tinder無得指定對象 利申取材嗰陣玩過

我諗要撞到應該唔難
緣份遊戲

樓豬無咩事嘛？
加油呀！有樓上位善良嘅肥婆安慰你你執到啦

食得

太少喇 繼續推

好賤

感覺上飛少會做咗兵

係時候乘虛而入 crystal

想入飛飛

唔搵返ex係基本啦

雖然sad果時作文會好啲，但唔好sad咁耐，樓主加油

sorry 大晒咩

咁個髮型師呢

一開始個髮型師？j鋒本身幫襯開

做步兵了

即係大部分都係真事？

真係取材嗰陣玩？

有嗰間髮型屋但無嗰個髮型師
本故事大部分純屬虛構

好想睇多啲J鋒同兩隻臭雞既攻防

新人Lm

Live

「我想去睇海…」crystal講。

「嗯…」我一口應承。

心情差就睇海，似乎係刻印喺人類基因入面嘅一種行為模式。

我係咁，crystal都係咁。

我同佢行到去避風塘，沿住條小徑一直行一直行，crystal一直都無出過一粒聲，剩係默默咁望住個海，而我就默默咁望住佢望住個海…

維港好靚…喺填咗咁多次海之後，維港都仲係咁靚，實在好難想像，喺填海之前呢個海港到底有幾闊、有幾壯觀…

記得幾年前外國有個名人嚟香港遊覽，話維多利亞港係victoria river…作為一個土生土長嘅香港人聽到之後唔知點解有啲嬲，嬲個垃撚圾政府垃撚圾嘅規劃，令到一個完美嘅海港無咗咁完美…

海風吹過嚟，伴隨住一種維港獨有嘅咸香味。

就好似有人鍾意聞泳池嘅漂白水味咁，我鍾意聞呢陣海水味。

「我好鍾意呢陣味…」crystal講。

竟然俾佢講咗我心入面嗰句？

「我都係…哈哈…」

「我從來都無同阿鋒睇過海…」crystal講。

「真係咁放唔低…？」我問。

「我以為可以…」crystal講。

「…」我唔識得安慰佢…因為我知道對於J鋒嚟講，miss lin嘅地位係無人可以動搖…

「你覺得呢…佢會鍾意啲點樣嘅女仔？」crystal問。

「好似你咁樣嘅女仔…只不過…你地相遇嘅時間有啲差錯…所以…」我講。

「嗯…我都知…佢總係望住好遠嘅未來，或者係好遠嘅過去…」crystal講。

「我…幫佢同你講聲對唔住…」

「哈…如果我鍾意嗰個係你就好…」crystal講。

卟！卟卟！

我個心好大力咁跳咗跳…

「不如過去坐陣…？行咁耐都攰…」我提議。

「嗯…」

如果crystal鍾意我，我會唔會鍾意佢呢…？

「香港真係好靚…」crystal講。

「嗯…可惜吖…一個咁靚嘅地方…逐漸俾人蠶食緊…」我講。

「你覺得呢…香港最值得人欣賞嘅地方係咩？」crystal問。

「唔…廣東話掛…？尤其係粗口，簡直係變化萬千。」我講。

「咁你覺得…我最值得人欣賞嘅地方係咩？」crystal繼續問，殺我一個措手不及。

「你已經係我識嘅女仔入面最好嗰幾個…」我答，不過答咗等於無答，因為我真係稱得上係識嘅女仔都只不過係幾個。

「幾個之係第幾個？」佢繼續問。

「頭一…兩個…」我腦中唔知點解浮現出肥婆個樣…所以無辦向crystal講大話話佢就係第一，因為連我自己都唔可以為肥婆同crystal排一個次序…

「如果我做你女朋友…你會唔會開心…？」crystal問…

「會就一定會架啦…我都未拍過拖…更加未試過俾人鍾意…人生亦都無幾何同女仔靠到咁近喺夜晚嘅海旁傾偈…唔開心就假啦…不過…你對我都唔係真係嗰回事…哈哈…你不過係想搵個人陪下你…而我不過咁啱係嗰個人啫…」我講。

「嗯…」crystal嗯咗一聲，然之後將個頭靠落我膊頭到…

「借個膊頭嚟挨下…」佢講。

你挨咗先問，我有得拒絕咩？

我心諗…

「所以…你唔好咁輕易就話做邊個邊個女朋友喇…我知你好後悔鍾意咗J鋒…但都無需要咁樣做去踐踏自己對佢嘅感情…鍾意咪鍾意…單戀咪單戀囉…你咁好，總有一日會有人行入你嘅世界，抹走你心入面有關J鋒嘅痕跡…」我講。

「嗯…」crystal依然靠住我膊頭，又再開始喊…仲喊到拎我隻衫袖嚟抹眼淚…

「乖喇…喊完就舒服架喇…」我開始亂鳩咁嗡…

「點解我鍾意嗰個唔係你…」crystal一路喊一路講…

「邊有得咁樣假設…正正因為你鍾意嗰個唔係我…而家你挨住喊嗰個先係我吖嘛…」

「多謝你…」

「客咩氣…friend嚟架嘛…」

「嗯…」

「都夜喇，送你返去？」我講。

「唔使啦，我好返好多，自己走得啦…」

「唔好啦，而家咁夜…我送埋啦…我同你又唔算住得遠…」

「咁好啦…不過成兩點喇喎…搭的士？」crystal問。

聽到的士兩隻字我冷汗都飆撚埋，背脊傳嚟一陣寒意…

「唔好唔好，去等n車啦…都好快啫…」我講。

明明的士佬應該係日更，但我就有種不詳預感，告誡我咪撚搭的士…

之後我同crystal行返出大街，喺巴士站等n車送佢返屋企。

等睇的士佬經過n車站

一陣的士佬又會出現

的士佬有巴士牌

的士佬間花鋪開24

Crystal 當飛少兵，情緒發洩完咪即用即棄

飛少只係個可以借膊頭嘅兵

屌 明明呢個位好易上到
扮咩撚嘢呀屌
睇到揼心口

兵，始終都係做返兵…
btw期待的士佬出場

飛少
唉
醒啦
係就一野嘴落去啦

好彩crystal當佢係兵

飛少 又浪費機會

繼續走甜？

渣巴士

唔甜好睇啲

的士哥咁啱happy 完搭巴士返屋企掛

其實只要飛少溶化到Crystal個心應該就得米
不過睇飛少咁蠢都係可以收皮

的士佬其實一直吊住你尾

睇黎主角會同肥婆一齊

愈睇愈覺得飛少同我好似倒模出黎咁
用我既個人性格同經驗推斷，可能飛少一開始會覺得同Crystal幾好，但後尾發現鐘意既係肥婆。但可能肥婆忍受唔到佢呢種咁既性格。
即使飛少同Crystal一齊亦走唔遠，因為大家心入面都有另一個無辦法抹去既他/她

大膽咁估如果係sad end既話，應該兩面都得場空，肥婆可能最後覺得飛少太無用/做過錯事唔想一齊，crystal應該最多同飛少keep住係普通朋友

Amy都係處，我諗miss lin都係處

呢part好笑

又唔係真心鍾意

但係條女擺明有意思啦
試下冇壞嘅

J 鋒一叫佢就出嚟啦
都係 Lily 好

係巴士上面撞到的士佬
之後因為的士佬講錯野
主角就同左crystal一齊

屌樓上老母

block咗好耐，似有心quote文玩鳩大家

吊高你媽過海！quote 文撚

係咪嫌自己老母菊花太窄

crystal臨上樓嘅時候捉起咗我隻手一下，然之後hold住喺空中兩三秒，同我講：

「今晚多謝你，俾啲時間我…」

我唔完全知道佢講咩，亦唔太知道佢係咪叫我俾啲時間佢，所以我剩係嗯咗一聲就走咗。

返到屋企之後，我決定過J鋒到屌佢一獲金，vebally。

「知喇知喇…知你想講咩啦…係我衰囉…我而家都知衰啦…」J鋒講。

「咁你真係抵屌呀嘛，咁多個唔嗌係要嗌crystal？」

「我嗰刻剩係諗起佢…同埋…」

「同埋咩？你講吖！」

「同埋…佢靚囉…」

「你真係無其他任何一個ex靚過佢咩？」我再三追問。

「咁…差唔多都有嘅…不過…」

「又不過啲咩？」

「我諗只要我嗌…有好多都會即刻扑出嚟…但如果我嗌其他嘅話…一定會纏住我纏好耐…」

「你個人渣…」我為crystal感到深深不忿…

「你咁著緊佢…真係鍾意咗人呀？」J鋒問返我。

「屌，話晒一場朋友…」

「真係朋友咁簡單…？」

「係。」

「crystal幾好架…不如你試下放低阿欣，諗下佢？」J鋒講。

「夠喇，咪撚再講。我返過去喇。」

「我都想佢幸福…真心…」J鋒最後講完呢句我就走咗。

正正係因為佢呢句，先令我更加無名火起。

你明明真心想crystal幸福，點解唔可以由你去帶幸福俾佢？

點解要假手於人？

我好嬲，唔知點解好嬲，自從開始玩tinder之後成個人生亂晒，明明做個毒撚安份守己孤獨一世咁咪幾好，乜叉都唔使煩…

不過慶幸嘅係，識咗肥婆…

都係搵佢傾下偈，肥婆一定搵到方法開解我。

「下？咁過份都有？」肥婆聽完之後同我同仇敵愾遣責J鋒。
「咪係囉，我見佢嘅神情語氣，佢真心係想crystal幸福，但偏偏要做出一啲傷害佢嘅事…」
「唔…其實有時候，正正係因為唔愛先可以真心祝人幸福，唔係咩？」肥婆講。
「點解咁講？」
「我問返你吖，你會唔會祝你表白衰咗嗰個女仔幸福？」
「…就算講出口都係大話…」我講，因為我實在無辦法接受阿欣同第二個人一齊，而我仲要祝福佢。
「咪係囉，咁即係證明你仲未放得低囉。如果鍾意一個人，就梗係想佔有架啦。」肥婆講。
「你都係？」我問。
「我都係。」肥婆答。
「咁…如果佔有唔到，你會點…？」我問。
「如果佔有唔到，咪放手囉…但你老死個case又唔同，佢可以佔有但唔去佔有，反而係祝福，咁唯一一個解釋，就只係已經唔愛。」肥婆講。
「但我想佢兩個都幸福…」
「唔通…你口中所講俾你老死叫出去嗰個，就係上次你同我出街嗌埋嗰個女仔…？」
「…你講crystal？係呀就係佢…」我講。
「哦…咁…你早啲抖啦，而家都夜…」
「嗯…咁夜都仲搵你傾咗咁耐，唔好意思…」
「ok la haha…」
「咁你都早啲抖。」
「88～」

結束同肥婆嘅對話之後，我收到一個陌生電話嘅whatsapp…

「喂phillip，聽晚出嚟飲杯嘢？」
「你係？」
「kelly呀。」
「做咩無啦啦搵我？」
「搵人要理由嘅咩？咁你出唔出吖？剩係我同你。」kelly講。

我實在唔知道呢個kelly咩葫蘆賣咩藥，不過要利用crystal先挫到佢地銳氣，我始終個心有條刺，所以都係決定赴會。

「好，時間地點？」
「夜晚八點，銅鑼灣。」

vebally
verbally
physically

琴晚kelly鬧得我好啱

literally!

肥婆應該放下心頭大石
Crystal 繼續收兵，飛少成個李克勤個C3PO

佢似呻醋，即刻話夜唔傾

飛婆都話中意一個人就會想佔有佢
所以上次三個出街咪

飛少做緊將Crystal打碎咗嘅心痴返嘅角色
但係同時肥婆又想擁有咗飛少
diu 要前世做咗幾多好事先可以咁

肥婆一定係嬲左啦
飛少個人永遠啲思想都係咁on99

見到飛少話但我想佢地兩個都幸福呢句
好似將 crystal 同 阿欣 已經放左係同一類既人，就係個心鐘意但係覺得唔會一齊既人
肥婆見到呢句知道飛少心入面有太多人所以sad左，阿欣佢一向知，但估唔到仲有個crystal，仲要原來係佢心入面係有一定地位

新讀者lm早咗入嚟

現實主角應該已經沉左crystal船

屌早左入嚟

差唔多完故喇喎都叫早咗

吓，咁撚快完

唔撚係掛

大概仲有兩個星期....掛

本身以爲去到大約一半，原來已經多字數過青梅竹馬

咁快完？！
會唔會有外傳呀

字數上仲未超越，而家呢個八萬，青梅九萬幾
不過預計最後會多字過青梅

寫完先 到時可能寫肥婆前傳

可唔可以寫下阿欣

咁快要同善良嘅肥婆道別

good end ok?

就係想睇Lily

嗰故一開頭嗰果八婆係咪就係kelly?

推 想睇肥婆嘅心路歷程

kelly how much 1 q

男豬愈來愈多女

一個講哂J鋒係極度自私撚, 以為地球圍住佢轉

都係飛少好, typical 既on9仔, 但係唔係令人討厭嗰種

自己得唔到 Miss Lin 就大哂可以周圍傷害人

飛少不嬲都 on9

追到live仲睇晒樓主之前兩個故
好好睇不過都好sad

在線上，文呢大佬？

到底點解kelly要單獨約我出嚟，任我點樣諗都無辦法諗得到。

不過點都好，我仍然係會赴約。

因為我想喺佢口中得知amy嘅弱點，從而擬訂策略一報小學之仇！

「喂phillip仔！」kelly把聲喺後面傳嚟。

我望一望佢，差啲唔認得。

kelly今日嘅打扮由一隻雞變返做一個人，仲有啲熟口熟面嘅感覺…咦…唔通佢係學緊crystal嘅裝束？

「hi…」

「等咗好耐呀？」

「唔係呀，一陣之嘛，你約我出嚟做咩？」

「咁小學同學，咁多年無見，約多幾次好出奇咩？」

「如果係普通嘅小學同學，就唔出奇嘅…」我講。

「唔好咁重疑心啦，咁樣會溝唔到女㗎！」kelly講。

關你叉事咩。

「咁你想食咩？」

「我帶你去啦，唔好企喺度喇，一路行一路講。」

「哦…」

「你有冇發覺我今日有咩唔同？」kelly問。

「無喎。」我答。

「乜你咁㗎！咁唔細心都有嘅？我今日成個look都唔同晒喎！」

「哦？係咩…無留意喎真係…」

「其實呢，我係因為amy所以先打扮到好似佢咁…」

「下？你講呢啲做咩？」我問。

「我…有大半世人都活喺amy嘅陰影之下…佢話行東我唔敢話行西，佢話企我唔敢話行…」kelly有些少黯然咁講…

「下？無人叫你同佢做朋友架喎！你做得佢心腹，就預咗架啦！」我講。

「你估我想？小學嗰陣佢咁受歡迎，唔埋佢堆邊仲有人同我玩…？後尾我仲要同佢派埋同一間中學…又loop多一次…」kelly講。

「食得咸魚抵得渴呀！」我講。

「但我驚再咁落去，成世都逃唔出佢嘅陰影…」kelly講。

「所以？」

「我睇得出你同J鋒都好憎佢…係因為小學嗰件事？」kelly問。

「係。所以你都應該知我憎你嘅程度唔比憎amy少。」我感覺到kelly有求於我，即刻襯機俾說話佢聽。

「對唔住…」kelly竟然向我道歉。

「我唔會接受你道歉，你就繼續一直內疚下先…」

「你唔原諒我唔緊要，但可唔可以幫我…？」kelly問。

「幫你啲咩？」

「我知道，amy小學嗰陣已經鍾意J鋒…」kelly咁樣講一講，我突然之間好似諗通咗啲乜嘢…

我一直都唔係好明白，作為小學生嘅amy因乜事要搞個選舉出嚟欺凌我，而家我終於知道，佢嘅目標唔係欺凌我，而係因為我同J鋒本身fd底，佢想藉著個選舉去拉開我同J鋒嘅距離…

屌…估唔到我要讀到大學先睇得穿amy嘅機心…

佢原本打算用一個選舉嚟捧起J鋒，令J鋒沐浴喺虛榮感之中就自然唔會否定選舉結果，J鋒唔否定選舉結果嘅話即係唔會幫我發聲，我就默默承受「最差」嘅銜頭，繼而仇視J鋒，從此疏遠佢…咁amy就除去咗我呢粒眼中釘，就會多好多機會埋J鋒身…

屌…一石三鳥…何其老謀深算！

真係難以想像amy諗出呢條橋嗰陣只係一個小學生…佢而家到底成長到一個咩地步…？我諗起就有啲不寒而慄…

好可惜，佢嘅如意算盤最後都打唔響，因為佢算漏咗一樣嘢，就係我同J鋒嘅關係喺小學嘅時候已經牢不可破。J鋒並無因為所謂嘅虛榮感而拋棄我，而係狠狠咁落鳩amy面…

事隔多年…amy而家到底諗緊咩？

「然後？你覺得佢而家仲係鍾意J鋒？」

「係，佢好執著，佢想得到嘅嘢唔會咁易放開。今次難得俾佢撞返J鋒，我諗佢就快會有行動。」

「咁你想點？」

「喺佢行動之前搶先一步。」kelly講。

feel到飛少要叫j鋒幫手做戲激amy了

靚仔又可以食女
真好

「你唔原諒我唔緊要，你可唔可以幫我呀」

人不可盡信啊 話唔定Kelly 係間諜
尤其是返工 永遠都要提防人地

呢遍文唔好咁快完呀

梗係...唔得啦

係咪得我一個諗緊個故點樣接返yanny出嚟

唔係

u are not alone 我都諗緊

仲要用兩個星期既時間

你窮唔緊要, 你可唔可以俾錢我呀

sad but true
所以要識得慬言慎行
同埋要識觀察別人
番工讀書都可能有人作個大話黎利用陷害你

飛少真係好鍾意幫人
由一開始幫Crystal激J鋒, 幫J鋒追Crystal, 幫J鋒搵Miss Lin, 到依家幫小學同學Kelly
而最緊要係我覺得飛少做咗咁多野最後都係A0

文啊 樓主

無錯，分分鐘係 Kelly 想溝j鋒

邊個係 yanny

我

你係一個好人

Cls無啦啦走個程咬金出黎
個故啲感情線越黎越痴線

又一個要飛少幫佢溝仔

新讀者留名
一口氣由第1個po追到live
成個故好正 睇到好投入
樓主加油

Same here

文

樓豬有啲嘢要處理，聽日出triple 補返

Take care

唯有幫推住先

飛少唔好幫條八婆啊

Pish!

今晚有冇甜先

青梅兼炮友重製嗰故速睇完啦
支持樓主

「其實唔使嘥心機啦，J鋒一撚定唔會鍾意amy。」我講，因為連crystal咁高質佢都唔放在眼內，更何況係同我有仇嘅amy？

「amy得唔到嘅嘢，都唔會俾其他人得到…」kelly講。

「咁佢會點做？」

「我都唔知，所以要先下手為強！」

「咁我地可以點做？」

「梗係溝咗佢先！我地夾埋J鋒做一場戲，等amy以為自己成功攻略J鋒，放低戒心先，然後再夾埋慢慢陰啲陰啲咁折磨佢，amy份人我最清楚，又高傲又自大，一定唔會認輸，只會繼續攬實J鋒唔放。」kelly好撚兇狠咁講…

女人真係好恐怖…

「最理想就梗係呃埋amy第一次，再狠狠咁撇甩佢。」kelly繼續講。

「下？乜上次佢講堅架？」我好撚驚奇amy真係仲有第一次。

「條八婆咩仔都睇唔上眼，你覺得好出奇咩？」kelly解釋，又有啲道理。

「不過你都係死心啦，J鋒唔會做呢樣嘢。」我講，因為知道佢已經修心養性，剩係一心等miss lin答覆。

「點解？無咗J鋒呢個計劃根本唔work！」

「其實你咁著緊做咩呢？就算你唔妥amy都唔妥咗咁多年啦，係你自己選擇留喺佢身邊做佢朋友，我地無義務幫你報復。」

「我知…我知…但我真係諗唔到其他方法…如果我同佢反面，我一定會無晒而家啲朋友…」

「咁咪識過其他朋友囉。你所講嘅嗰班朋友既然埋得amy堆，某程度上都係同性相吸㗎啦，一次過離開佢地，無壞。」我講。

「女仔嘅友誼…唔係你諗得咁簡單…」

「嗱，唔好一碌鳩打一船人，我知道有好多女仔都好好人。」

「如果我唔瓦解amy呢個權力核心…將佢高高在上嘅形象打落嚟，我就永遠逃唔出佢嘅掌控…」kelly開始哽咽。

我最怕女人喊…

「對唔住，你自己諗辦法…」我決定硬起心腸講。

「咁…你地原本係諗住點樣報復佢…？我可以配合你地嘅計劃…」kelly講。

屌，我而家先諗返起，原本係諗住出動我phiilip仔去攻略amy…

有啲唔好意思講添…

「唔關你事…」

「唔通…唔係掛…你諗住你得呀？」kelly一臉孤疑…

正一死八婆。

「關你咩事？係咪唔得吖？」我有啲嬲。

「無話唔得嘅，我可以幫你！」

估唔到kelly已經走投無路到連幫我都肯，咁樣簡直係將手上嘅武器由神器級換做樹枝一樣…

「點幫？」

「我知道佢嘅弱點。」kelly講。

「係咩？」

「脾氣差。」

「屌你講廢話呀？」

「差到無人有，差到無人頂得順。」kelly無理我繼續講。

「咁佢都幾好戲喎，上次食飯俾J鋒串到咁都處之泰然…」

「咁係因為佢唔想輸啫。」

「咁我可以點做？」

「喺佢發脾氣嘅時候做佢嘅出氣袋，phillip仔，你要記住，就算係一張廁紙、一條底褲，都有佢嘅用處！」kelly講。

「屌你咩…」

「我認真…而家諗諗下，你係phillip仔都無壞…某程度上或者仲理想過J鋒…」

「即係點？」

「即係你人畜無害，反而更容易令amy落搭…」

「真？」

「係，你只要跟我計劃做…」

…

…

…

時間好快咁過咗兩個星期，呢兩個星期我配合kelly嘅計劃，已經初步得到amy嘅信任。

amy有一個習慣，就係心情差嘅時候搵kelly去飲酒，然之後串下kelly呢樣嗰樣，等自己條氣順啲…

咁kelly作為無間道，當然會報料俾我聽，有一次我就喺amy飲到爛醉如泥嘅時候登場，送咗佢返屋企…一路上佢係咁發酒瘟屌鳩我係廢柴，我都吞聲忍氣，目的只係為咗喺佢完完全全信任我之後再狠狠踐踏呢段關係。

每個人都需要朋友，即使amy點都唔會睇得上我都好，但我可以成為佢一個無所不談嘅親密對象，再將佢出賣。

或者由一開始我同J鋒嘅計劃就錯咗方向，要令眼角高嘅amy鍾意我可以話近乎無可能，但相反，amy呢種唯佢獨尊嘅八婆，其實好需要一個小太監喺佢身邊，無錯，充當呢個小太監嘅職責我可以話係綽綽有餘。

到時小太監，都可以將皇后玩弄於鼓掌之間，諗起都爽。

「phillip仔，做緊咩？」amy whatsapp問我。

時間稍稍倒退一下先…

話說嗰一晚，amy飲到成pat屎咁嗰陣，我問佢拎咗電話。

要有佢電話唔難，可以問J鋒拎，可以問kelly拎，但呢一步一定要由我去做，咁先可以顯得我在乎佢，呢招係kelly教。

第二朝我就扮晒關心佢咁問佢有無事，問佢有無頭痛，叫佢飲杯薑茶等等，總之好撚嘔心嘅關懷說話我都一一通過whatsapp同amy講，起初梗係全撚部都藍tic，但我又點會咁易放棄。由一開始就無預計過amy會咁容易躺開心房，但我勝在有kelly呢個間諜，佢會將amy嘅所思所想全部透露晒俾我知，咁我就可以係最適當嘅時候奉上最嘔心嘅關懷。

嗰次amy轉個頭就同kelly提起我，話唔知個phillip仔搞咩，無啦啦對自己咁好…當然呢番說話係由kelly轉達俾我知，俾著一般人溝女，條女藍tic完自己就梗係一定會退卻，因為唔知對方諗咩，驚對方嫌自己煩…但因為kelly嘅關係，我就可以知道amy藍tic我並唔係因為厭惡我嘅關懷，反而係有啲不知所措。

咁樣我就可以繼續進擊。

「做咩飲咁多酒呀…？」我whatsapp問amy。

amy呢條死八婆，依然繼續已讀不回。

「傷身呀…」

佢繼續已讀不回。

「因住俾人執屍呀…」我鍥而不捨繼續瘋狂關心佢。

佢同樣繼續已讀不回。

屌，點撚樣搞架，唔通kelly俾錯料？

「喂，amy無反應喎，全部都藍tic藍tic藍tic…」我同kelly抱怨。

「咁個訊息係咪好快就藍tic？」kelly問。

「好似係…」

「咁即係代表佢十五十六緊囉！你已經停一停先，唔好chur得太勁住，過一兩日佢就會覆你架喇！」

然之後過咗一日…

「你做咩咁關心我？你唔係應該好憎我嘅咩？」果然，amy whatsapp覆返我。

「咁…都過咗去啦…」我講。

「但上次食飯，你嗰位兄弟似乎唔係咁諗喎！」

「佢都係戥我唔抵啫…」

「唔好扮晒嘢啦！佢係咁，你會唔係？更何況你先係受害者喎！」amy講。

「咁佢還佢…我還我呀嘛…我有同佢講我無嘢…不過佢係都要幫我出氣之嘛…」我講。

「你兩個不如結婚啦！」

「香港唔合法…哈哈…」我講。

然之後amy就無覆到我。

但我聽kelly講，amy提起我嘅次數密咗，語態亦都唔同咗，我就知道自己成功咗一半。

竟然有文

因為琴日冇啊

我以為佢會今晚一次出三篇

估Kelly唔到

on9
咁仲有幾多時間分比肥婆

lived

飛少慘變工具人

live

「phillip仔，做緊咩？」返嚟而家，我同amy嘅關係發展迅速，不過就唔係朝住要溝佢呢個目的邁進，而係慢慢地成為一個佢會同我分享心事嘅朋友。

全靠kelly呢段日子入面嘅情報，我先可以咁快獲取amy嘅信任，早排amy已經開始會同我抱怨一啲生活上嘅瑣碎事，但佢啲爛臭脾氣仲係改都無改過。

而我亦都將phillip仔呢個角色飾演到淋漓盡致，喺佢發脾氣嘅時候安慰佢，喺佢唔開心嘅時候安慰佢，喺佢咒罵其他八婆嘅時候安慰佢，總之係唔係都安慰佢。

亦因此，我漸漸學識點樣應對啲臭閪八婆，總之係唔係都話係就無死錯。

「睇緊書。」我答。

當然我只係鳩嗡，我根本無睇書嘅習慣，但從kelly口中我得知amy有，所以我等佢問我做緊咩等咗好耐，咁我就可以同佢講我睇緊書。

「睇緊咩書？」

「東野圭吾…」我講。

「你都有睇東野圭吾㗎？」

當然，amy鍾意睇東野圭吾都係kelly嘅情報。

「係呀…我鍾意佢對兇手動機嘅描寫，多過著重於行兇手法。」我講。

當然，我只係背鳩咗kelly對東野圭吾嘅睇法，藉此嚟同amy展開對話。

「我都係呀！估唔到你都有啲文學修養喎phillip仔。」amy講。

就係咁，我同amy就住東野圭吾呢個話題傾咗好耐，仲延伸到討論有關創作、電影、藝術等等嘅領域…

我feel到自己已經一步一步咁走入amy嘅內心世界。

「我覺得差唔多喇。」嗰晚我同kelly匯報進度嘅時候講。

「差唔多咩？」佢問。

「差唔多可以…傷害佢…？我諗住遲啲約佢出嚟攤牌，當面屌柒佢。」我講。

「你傻㗎？太快喇！你而家同佢關係好好呢咩？你而家已經完全獲得佢信任呢咩？你咁快咁樣做根本對佢不痛不癢！根本傷害唔到佢！」kelly講。

「其實…相處落佢都唔係咁差啫…係脾氣臭啲…係經常唔理人感受…但，講真…小學單嘢都過咗咁多年…我覺得而家啱啱好，喺佢真係完全信任我之前…話俾佢知所有嘢都係一場戲…我諗佢已經唔會好受…」我講。

「no！唔得！唔可以半途而廢！你咁難得先令佢打開半道門，你一定要行埋入去，完完全全咁傷害佢先得！」kelly講。

「點解你咁執著呢？我覺得經過今次之後，佢會學識珍惜身邊嘅朋友，咁樣對你無壞吖。」

「唔係咁呀…我唔要係朋友呀…」kelly講。

下？乜鳩？

「你搞咁大壇嘢…其實唔係想amy無得再掌控你…而係…你想掌控amy…？」

「係…我要令佢知道所有男人都係唔可信！我要佢嘅自尊被踐踏到體無完膚，再伸隻手俾佢，等佢剩係可以捉住我…phillip仔…幫我…」kelly講。

我終於都明白，點解kelly會喺飯局上面三番四次頂撞J鋒，因為作為一個女性，理應對J鋒係無抵抗力，而家終於真相大白。

you竟然是個…les…

「嗱，我就無話歧視同性戀嘅，但，呢啲嘢…勉強唔嚟，你亦都無謂用咁扭曲嘅方法去嘗試得到一個人啦，我唔會幫你。」

「你會後悔…」

「我唔會。」

「我會令你會。」kelly講。

呢個女人，真係可怕…

其實kelly先係boss嚟

留名等睇Amy去追飛少

呢個轉折靚好吸引

為了要達成自己的ㄧ個愛情的千局 連當初被自己淺踏的舊同學飛少都要去救助 呢啲真的去到滅絕人牲的地步了; 急急遠離她吧!!

啲女人好撚古惑㗎！

我唔要Kelly 同amy 啊唉

媽呀好似鬼故好驚呀

佢話出triple, 樓主應該走左一篇數

可能出緊

相處落好似amy祗係臭寸咗d 反而Kelly先頂替咗小學個陣個攻心計amy

Cls諗都無諗到Kelly竟然係les
硬係覺得咁玩遲早出事
本身姣婆，成日姣仔嘅點可能格硬扭曲佢鐘意個女仔呢

Btw, 有無J鋒嘅示意圖
想幻想下咩樣可以係女都拒絕唔到edc咁？

彭乳硬得唔得?

有頭髮嘅側田
全盛時期嘅希哥咁

第三篇去左邊今日出double補返

就嚟1001

屌……kelly 真係估你唔到

在線上⋯⋯等文中

個個唔係yammy咩

八婆的朋友果然都係八婆
Kelly就係知飛少單純先黎接近同利用佢
有些人突然間埋你真係背後有點目的。
唔知如果j鋒一早知哩件事又會點呢？
最糟糕的是，Kelly咁有信心話會令飛少後悔，
咁應該係一早知道飛少的最大弱點或者最在乎的事，
然後再作出報復。
Kelly應該計劃左好耐，然後係觀察+搵最佳利用目標，利用自己哄人的功力，黎協助自己。
sor for 尻吹左一大段癈話+1999

今日 double?

yanny

之後我同J鋒講返成件事，佢都贊成我早啲同amy攤牌，畢竟目的已達，無謂對佢做成更大傷害。

雖然amy係一個不折不扣嘅八婆，但我話晒都同佢傾過下偈，始終都叫熟絡咗…即使曾經有過不共戴天之仇，但要我去傷害一個已經熟咗嘅人，始終都有啲心理關口要跨過…

不過我係唔會心軟。

攤牌過程我就唔多形容，結果就係俾amy摑咗一巴，見住佢眼泛淚光咁轉身離開。

不過我係唔會後悔。

就喺我同amy攤牌嗰一晚，阿欣搵返我。

「近排點呀…？」佢問。

我無應到佢，係咪好型？

但我唔係想扮型，而只係唔知道點樣應佢。

當我收到佢whatsapp嗰陣，心跳嘅感覺始終呃唔到自己，我仲係鍾意佢…

估唔到，喺佢拒絕我之後過咗咁長嘅一段時間，我經歷咗同咁多女仔嘅相處，都仲係唔識得點樣同阿欣講嘢…

呢個時候，梗係搵多啦J鋒。

「佢搵返我，點應佢？」我問J鋒。

「嗰個阿欣？」

「係呀，佢無啦啦問我近排點…」

「咁…你仲鍾唔鍾意人？」

「應該鍾意…」

「乜鳩嘢應該呀？鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意架啦！」

「本身我自己都唔係好清楚…但當收到佢whatsapp嗰陣，個心跳到痴線…咁應該係鍾意啦…」

「咁你咪溝返人囉，佢都搵得返你咯，仲唔係依依不捨咩？」J鋒講。

「我驚最後又好似之前咁…話只係唔捨得無咗個朋友…」

「喂喂喂，你玩咗tinder咁耐，識咗咁多女，應該已經好識得同女相處嘅方法架喇喎！自信啲啦！」

我諗一諗J鋒嘅說話，數一數自己呢段時間入面同女仔相處嘅一點一滴…

一切都由肥婆開始，起初以為佢真係肥婆，以為佢同我一樣係食物鏈底層嘅人，所以好容易就對佢躺開心扉，講咗好多自己嘅秘密俾佢聽…而肥婆亦都係一個好溫柔善良嘅人，每次當我唔開心，當我失意低落嘅時候，都會恰到好處咁安慰我…

然之後就係crystal…識crystal嘅時候佢係J鋒女朋友，因為一啲原因搞咗段錯綜複雜嘅關係出嚟…我配合J鋒溝crystal嘅同時配合crystal激J鋒，諗返起都覺得痴線…但crystal亦都係一個好善解人意嘅女仔，無論打機定現實，往往都係人地行先佢行後…

再嚟就係ashley…雞一隻，無咩好講…不過同佢出咗一日街我都叫學識咗點樣放鬆心情，同女仔相處嘅時候無再咁緊張…

之後就係同我有仇嘅amy…相處落依然不改我覺得佢係八婆呢個事實，成日有意無意就踩鳩我串鳩我，不過我為咗得到佢信任再傷害佢嘅時間入面都學識咗點樣應對一個啷嚟嘅八婆…

話唔定…我已經係個溝女高手？

「咁我成功機會有幾高…？」我繼續問多啦J鋒。

「唔知㗎，你要唔要喺tinder試多個先？」

「好！你幫我揀！」我講。

「ok啦，聽日過嚟食lunch，再再針針佢。」

「ok！」

為咗追返阿欣，終於都嚟到task 3：yanny。

記性好嘅你應該都知道task 3對象喺故事一開始就出現過，無錯，就係嗰個會用第三人稱稱呼自己嘅八婆。

佢嘅八婆程度同amy走兩個極端，無amy咁高層次，只係單純一個八婆。

我運用我呢段時間入面接觸過咁多女性之後集大成嘅結論，好快就同yanny混熟咗。

J鋒話揀呢條bitch係要做最後訓練，即係我最缺乏嘅耐性。

根據J鋒所講，耐性並唔係指唔對條八婆發脾氣呢啲咁小兒科嘅嘢，真正嘅耐性level max係能夠令條八婆發完脾氣之後會主動哄返你，我聽完都一頭霧水，不過由J鋒呢個傳銷達人把口講出嚟就實無錯。

至於點解J鋒搵tinder嘅時候可以幫我揀到一條適合我訓練嘅八婆呢？原因就係因為呢個yanny係佢其中一個ex，俾J鋒一眼認出就like咗佢嚟益我。佢話yanny本身都係player，所以叫我唔使就住就住，可以盡情練習咁話。

到底J鋒有幾多個ex？多到可以喺tinder嘅茫茫人海入面都搵到出嚟呢？佢自己都講過數唔清，所以我都廢鬼事深究。

當我同yanny發展一日千里嘅時候，故事亦都接近尾聲。

無肥婆戲份

結局會同Crystal Amy kelly一齊出嚟打邊爐

然後飛少就會話：「咁齊人，如果J鋒都喺度就好」

呢個時候係遠方就傳出一把聲：「你搵我呀？」

J鋒就拉住Miss Lin行出嚟，出字幕，完。

Bbq 大結局

屌 好正

推一推
就黎可以開新post

only 1?

睇完覺得趕住收工咁

結果肥婆同Crystal都係condom
樓主可唔可以寫多少少佢地嘅追尾
例如飛少仲有冇同佢地出街打機etc.

為肥婆覺得婉惜，以為搵到一個唔介意自己身型既人
(同時佢亦無在意過男仔既外表，男豬一開始就無出樣)
但最後都只係淪為人地既愛情訓練導師

欣會搵返男豬，只係習慣左佢既存在，大家之前亦無反面
問候一聲唔代表就係收兵或愛情
奈何男豬既前設係毒L
學佢自己話齋，好多ff
有時會唔會都ff到呃左自己呢？
學幾多溝女技巧都好，對方個心唔係到都係嘥氣

祝樓豬同男豬都搵到一個用份真心就可以相愛既人

肥婆呢我真係好鐘意肥婆

其實..我寫故嘅完結篇係完好撚耐先完到
會交代返所有主要女角嘅去向

多謝

想睇肥婆

唔敢想像呢個情況

屌 睇個文都要block人block撚到手軟 屌哂所以quote文嘅老母

其實飛少是否樓主在寫自己??

阿欣正仆街，只享受有兵嘅感覺，但見隻兵放棄自己而又搵到第二條女就唔抵得，開始覺得隻兵有價值而想搶返。

佢唔係鍾意飛少，佢係要贏人，但最仆街係把口唔認！

老實講男女純友誼嘅機率真係少之又少，唔好自己呃自己啦！

男豬咁on9就由佢啦
我想睇Lily搵到一個同佢真心相愛嘅人多啲

唔係啦

蒼少

就1001喇開新post喇